[解脫]對不起，請原諒我的軟弱。

原諒我先走一步
奔向自由的地方
自己未來的路與香港都不明朗
我知道堅持很難
留下的香港人
感激你們繼續守護這個曾經美麗的香港
守護自己的家園
別放棄，替我走下去
不徹不散。

我接受不了比現在更扭曲的社會了。
請原諒我的軟弱 對不起

至少 在我最後的眼中 香港依然漂亮
因為有你們，香港人加油。

唔好呀喂有咩返入黎先講

唔好啊

我屌你老母啊！落返來!

喂你冷靜d先

一個都不能少

唔好阿

我地需要你，一個都不能少

停呀

屌你老母啦, 落黎隻抽我俾你打鑊甘啦

立即落返黎！！！！

富城賓館 mk

唔好呀！！！

7月7再一齊行

唔好

推，巴打快救

NO !

就係而家先更加唔會輸呀！！！
我地逆轉緊呀！！！！
呢個時刻更加需要你呀！！！！

push 有無巴打係附近

唔好跳
你條命仲好有用
你可以令自己既人生好有意義

你依家死都唔驚
落到前線可以幫到其他人頂一兩下
搏一個逃走既機會

都好過依家跳落去
一d價值都無

唔好呀
一個都不能少

請相信香港仲有得救, 唔好做傻事

唔好呀！

唔好再嚟喇 香港人頂唔順㗎

唔好！！！

唔好跳

落番嚟先啦

上返黎先啦

求下你唔好

求下你 唔好離隊

冷靜d好無。。。

唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳唔好跳

你係邊呀？我黎搵你食飯啦

香港有得救架！！！

俾個機會我地聽你講下自己個心情，我地香港人講左一齊去一齊散，未見到民主之前唔准自己走左去先啊！

pish

你落返嚟先！！！！！

你聽埋我講先...

跳咗就少一份力量㗎啦！！！

落番黎呀

唔好呀

No ! Pls don’t!!
我哋仲需要你同行！！

don't do it！
it still have hope there

唔好啊屌你

自己諗啦，我明白死所需要既勇氣有幾大。
RESPECT

又禁撚錯左正評，唔好呀巴打！

唔好！ 有咩一齊傾下

唔好呀！！

唔好為咗個仆街政府而去死！！！

唔好！少你一個會少好多！

冷靜
你有勇氣自殺
不如拎勇氣對抗
你要明白共產黨係無恥國家
有勇氣去死不如靜待機會...

你不孤單架

返來啊! 大家都樂意聽你講野㗎

唔好唔好唔好唔好唔好

要贏我地一齊贏 香港人一直改變緊
我地一定長命過政府 一齊睇最靚嘅香港！

唔好跳啦！大家一齊分擔！

退回一小步，革命一大步

千其唔好死！！！香港人死一個少一個！！！

有勇氣去跳，點解冇勇氣生存下去？我地大把人係到陪同鼓勵你!

唔好啊傻豬

唔好死住,落返黎傾下先!!!!!!!!

有無巴打付近

我地係度
唔係講好一齊行咩
你快啲同我落返黎

唔好呀，求你呀

邊個位置？有有巴絲喺附近？

唔好死，仲有好多仗要一齊打

唔好呀
我地好需要你同我地一齊打呢場仗咖
仲要睇住d仆街落地獄咖
要鬥長命
乖啦 落返黎
我陪你傾計啦

唔好！！！落番黎我請你食飯！！！

你乖啦 唔好做傻事 無事架 香港人係度陪你

喂贏緊呀,差少少昨,冷靜呀!!!!!!!!!!!

落番嚟喇

少咗任何一個我哋都齊上齊落唔到呀
我哋贏都要一齊贏！！！！！

唔好啊 我地需要你 一個都不能少 求下你

有無人係附近呀！！

一起行 唔好死
要死係777 唔係我地任何一個

屌你老母同我落返黎

齊上齊落
樓主我以後會保護你
求下你落返黎

屌你老母

死一個叫烈士

死二個叫慘痛

死三個叫無奈

死第四個叫麻木

唔該你唔好消費「死亡」呢件事

見咁多人死

人係會麻木

唔該唔好白費前人努力

太古烈士唔係想表達咁嘅意思

唔通你想佢死得唔安樂？

個仆街政府唔會理有幾多人死架 唔好睇唔開呀

我地需要你啊

行返入黎先講

推

冷靜少少 留返條命 一切都有轉機

不如同我食埋餐飯先再諗啦？
你o係邊？

停一停
睇下大家d msg
傾下先好無？

唔好丫
我地會好傷心

求求你 乖
一切都會變好的

係死都要攬著個政權一齊死
點解要自己跳落去？

有冇人認到係邊啊，call鄺仔/其他議員幫手

我去緊

位置
亞皆老街71號/宏安大廈
天台

又…

唔好啊，有事慢慢講，仲未成功咋

dllm同我落返黎

橫掂都要死 攬住共狗一起死啊嘛！！唔好一個人死先得㗎！！

想落返去咪行樓梯囉

唔好，你已經好叻，你唔軟弱，好叻嫁喇

Pish!!!

推

富城賓館 mk

唔好啊！我地需要你！

唔好傻
解脫唔係咁
佛陀教我地用智慧解脫

唔好跳阿，好多人一齊都努力緊

即到, 唔好啊

齊上齊落 講好左架！

咪呀你，行返落黎大家一齊食個晚飯傾傾佢啦！唔好亂黎呀！

求下你。唔好咁做

旺角富城賓館

波鞋街?

無希望就去搵班垃圾送佢地一程。唔好浪費生命

推！

We need you bro
Come down and have a talk

有咩事 落番黎先講

絲打 唔好啊

屌錯手正評左
再軟弱都仲有我地陪你
落返泥先啊！！

推呀

一個都不能少阿

唔好！

自私撚

Push

諗下咁多日 出面嘅人自發 假都唔放出街抗爭
每位兄弟姊妹都想有你係到 陪我地走落去
多你一個真係多好多！

同我返黎啊

絲？我都係喎！
你喺邊呀？
我過嚟搵你呀

我地做一日港豬好無？食飯行街shopping

有冇人知係邊到

冷靜呀，唔好衝動

唔好死呀，會贏架大佬

有冇人過到去

有冇巴絲喺旺角可以趕過去？

都未到最後

喂 落番黎先 一齊去飲杯野

唔好啊 ! ! !

一個都不能少！
不撤不散啊！

唔好呀，你要同我地一齊行架，衰d講句，你要留返條命去投票架

我煮餐好既你食，返落黎先

有無巴打係附近

唔好，大家愛你

要走一齊走, 要嬴一齊嬴. 要輸一齊輸,

你條八婆唔好DUM底我地

亞皆老街71號/宏安大廈
天台

你死左只會增加新移民名額嫁炸
諗清楚跳落去簡單
但你有冇諗過其他人都要你幫手
有冇諗過其他戰友

救人一命 勝造七級浮屠多謝你呀絲打

你既選票可以改變香港！！！唔准你做傻事呀！！

哇Diu 你咪呀

快啲揾人大叫上去 連登需要你 唔好跳同咁儍啦

冇左你我地唔夠人抗爭！！

而家即刻落翻黎啊!唔好衝動!

喂喂!!!
你即刻行返落黎呀!真香港人唔可以再無多個!
講好左一齊留低㗎!

唔好掉低我地啊

喂落番嚟先

唔好阿，大佬大家仲努力緊。

推到樓主睇到

番落黎啦 唔好做傻事好冇
我地一個都不能少啊

唔好呀，好多同路人陪你
行返埋至講

沒有你如何成功？
成功了你亦看不到
不要走

咁做無用 你既敵人只會開心 我地會少一個戰友!

感謝你

你死咗邊個同我抗爭

每一個都好緊要

仲要繼續行出黎架
你問心見到之前三單你自己都心痛啦
你唔係想二百萬人痛多次掛？
下次一齊繼續出黎捱，我一定到！！！

點撚解你quit game我要幫你行落去？
同我落返尼，自己行！！
咪響度用自己條命道德綁架要人地幫你打仗！

返嚟啊

我地仲要一齊等睇淋病條仆街死架
落返泥先！

你唔撚好跳呀

唔好 乖你仲有好多人陪你

旺角巴打
救人呀

一個都不能少！！我們需要你

嘩唔好呀😭😭

唔好做自私撚

一了百了

要淨低嘅香港人去掙取你想要嘅自由

要想自由 就自己落返黎

同我地一齊掙取

喂 定d嚟

乖 我啱啱放工 係你果頭附近 又有d肚餓 我可唔可以搵你陪我食晚飯呀？

有人再死 我全力支持送中

屌你，咪撚亂黎啊

頂住呀！唔好做傻事

按富城賓館對面推斷
求附近巴絲去救人

我唔想得到民主之後冇哂戰友...咁仲有意思咩？聽我講，落返黎先，而家攰就放低所有嘢抖下先，我地會等你歸隊，好唔好？

屌你 未贏呀你走左邊個打呀

乖 落返嚟 ！你捨得呢班手足咩？

推
富城賓館 mk
係附近快d去

求你唔好跳，跳咗仲點一齊守護香港？

做得多有反效果
用自己生命做更有義意既事啦

喂，係邊，即過嚟

要守一齊守！！！！
自己香港自己守護

MK亞皆老街G2000對面

返黎呀

喂唔撚好呀 要死個個唔係你呀

唔好啊 唔好諗住用死亡發聲 死亡只係令你以後無得發聲咋 香港仲需要你架！ ！

屌，唔好跳
我地仲有好多場仗未打

共產黨就係想我地呢啲真香港人死晒...
唔好中計呀，返埋嚟啦

停一停 諗一諗 負面情緒只是一時

死真係無用，留番條命黎投票

vote them out

求下你地唔好.....

你企返入嚟先
一齊學好繁體字先啦

旺角富城賓館對面...應該係 71 Argyle Street

求吓你入返嚟呀

唔好啊！！！！！

唔好！！

你係邊呀 我即來搵你

場運動未完呀喂

你一d都唔軟弱， 你肯出來反抗， 面對，
比777堅強得多， 要解脫的唔應該係你

唔好!!!!

唔好呀 世界仲有好多有意義嘅事情 唔好跳

一個都不能少啊

去緊

你走左邊個唱生日歌我聽？

求下你 唔好再令大家更加傷心沮喪

留喺世上先有機會贏㗎

唔好啊 我地好需要你

唔好呀 你喺邊

咪啊巴打

金鐘仆緊去！有冇人到左！

返嚟啦 齊上齊落 一個都唔可以少啊

入返黎！輸左你，我地贏左有咩意思

喂

喂阿 唔好啦

我地唔可以少左你架！！我地要一齊贏呀！！？

社會就係要我地大家一齊努力! 返緊!

喂喂 又話齊上齊落嘅 你咪洗旨意可以dum低我地！

返嚟呀 我地需要你！

話我地知喺邊先！！！！！！！！

有咩番落來先講呀😭😭😭

我地需要你

唔好啊！！！！！
仲有好多野可以做架！！！！！

著裙㗎

一個都不能少！

唔好啊！生命要緊！

我地仲有野餐要搞, 唔好呀你

唔好呀 我地好需要你呀

留返條命同佢地鬥過呀！

我肚餓啊 一齊食飯啦

我地仲未輸架 快D落番黎啦

好多人支持你架
我地同路人黎架
落番黎啦求下你

屌你唔好啊

喂唔好呀！

我愛你地呀!!!
真係唔好做傻事

放工過緊嚟搵你食個靚飯，唔好跳。

喂 講下原因先 講好一齊走架

冷靜冷靜，有咩事都有解決方法，先落黎再講，除左政治仲有好多野可以做架，落黎先講啦

絲打落返黎呀!!
唔好咁衝動 為左林奠條仆街犧牲自己條命呀!!!
要同佢鬥長命 一齊抗爭到底

冷靜啲呀 你落返嚟先再講

唔好！齊上齊落呀！

唔好呀我地仲需要你

留返條命黎睇淋病條柒婆點死喺香港人手上啦
唔好做傻事
我地冇咗你，少咗個隊友，就冇架喇！

求下你 唔好

喂 我一個人冇朋友陪遊行
你下次可以陪我嗎!?

唔好啊絲打！！！！！
每條人命都好重要架！！留翻條命睇林奠下台好過啦

冷靜丫！

林鄭都未死你做乜比佢更快死先！

唔好呀 我地齊上齊落 每一個都好重要架

講左一個都不能小，我地一齊撐落去
唔好做傻事

我哋可以陪你傾計㗎 幾時都得

轟轟烈烈死 好過自殺死
PLX

落返嚟呀！唔好做傻事！

落返黎呀！

千萬唔好 唔值 只會少一個同路人

返落嚟先講

落番黎啦

落返黎啦

唔好呀, 香港需要你!

打去富城賓館叫人上去啦
巴打唔好呀

Noooooooooo!!!!!

落返黎啦！我地需要你！

求下你清醒啲

唔好中中共計

佢就係想你絕望到死

死左咪冇人掙取喔

返黎啊，香港仲需要你㗎！

我哋需要你呀！

真係唔好做傻事 , 求下你唔好放棄生命

唔好呀喂！講好一齊撐落去㗎嘛！求下你落返嚟

我地仲好需要你 乖乖地落翻黎

喂呀 落返黎呀
唔準離隊呀！
我地要一齊行埋落去咖
我地陪你好無？

唔好亂黎 我地一齊見證重建香港好過啦！

喂冷靜啲呀
今晚食飯我既ok?

求下你 生存落去！
一齊奮鬥呀

頂住，手足即刻過嚟夾你！

我同你講
一個月前我仲日日搵緊移民既資料
係你地令我想留低係香港
唔好走左去 ok?

投完票救埋香港先再諗
落番黎先

返落嚟啊

唔好呀😭😭😭

入返黎先 要死既唔係我地

落返黎呀屌！！！你有我地一齊同行架

.

唔軟弱呀
行得返入黎就好堅強架喇
乖
返黎同我地繼續玩

We need you!

唔好啊 求下你落返黎先啦

WE NEED YOU

推
旺角
亞皆老街71號
富城賓館

係附近快去

一個都不能小呀

有咩落返黎先講呀！

屌你老母
要贏就靠自己親手贏
你死咗點睇到贏個一日？

頂住啊！要一齊走落去，一齊贏！

我求下你

Wait us. We can fight together.

唔好呀 一齊加油^^

頂唔順唔緊要 行吓山脫離吓依個世界
你仲要一齊見證香港有自由嘅一刻架

邊度黎架！搵佢呀！！

唔好跳呀香港仲需要你呀

推，唔好死呀

唔好跳呀，對住垃圾政府犧牲無謂，一個都不能少，為左香港仲有好多方法

You are not alone 你仲有我地啊

No!!!!!!!!!!

一齊睇林鄭點死呀！

唔好啊,唔值得為呢個仆街政權而犧牲

入黎呀

我哋已經經唔起任何損失
求吓你唔好放棄我哋

路係人行出黎，無錯條路好難行，行到好累好炆好辛苦，但係，我唔準你死住，呢個世界起碼仲有我緊張你，唔準死！

呢幾日都落雨，落左兩星期，你幾耐無見過藍天？起碼都過多兩日先。想同你感受同一個藍天。

仲有bbq, 去游水， 仲有出戲想同你睇。

唔好啊！！！！！！！！！！！！

頂撚住，唔可以死，好多人努力緊嫁

喂 返返黎先 無左你我地點算

又話不徹不散 你唔好散啊

仲要同暴政鬥長命架，返嚟啦

真係唔值得咁做
唔好咁啦⋯⋯

唔好呀！講明大家齊上齊落㗎嘛
一個都不能少，有咩問題我地大家一舊解決

你一啲都唔軟弱！有好多兄弟手足陪你架！

唔好呀
多你一個就好多呀

落黎！
我請你食buffet

死左就睇唔到 香港獨立！！！！

唔好呀 齊上齊落呀 你仲有我地

有好人陪你丫

快啲落返嚟！我地唔可以再少一個人啦！

說好齊上齊落！為哩個垃圾政府唔值得吖

唔好啊！！！

我求下你唔好
你已經好叻 休息完再一齊努力
唔好為啲仆街死

仲有好多路要行

過黎，我地一齊去OP啦

唔好跳！我地未贏！少左你就少好多力量！

我地需要你啊！！！

唔好咁做 我哋仲未輸嫁

No 你係邊

絲打 唔好呀快啲落返黎呀 仲有我地係到陪你

你冷靜啲先

樓主求下你上水 應下我地

咪呀巴打

唔好呀絲打我地一齊行落去吖

你仲要同立場姐姐講我愛你架

衝緊過去
希望唔係真

是個社會既錯 但係你唔應該為此去沮喪 應該留低同我地一齊去改變

冷靜啲！唔開心去食甜品買吓嘢平伏吓先啦！！

唔好放棄我地
落番黎！

求下你，返落黎，我地已經少左三個手足
真係一個都不能再少啦
有咩事都好我地一齊撐落去吖
我地在乎你！

係咪想激撚死班義士

唔原諒
我地愛你啊，翻黎啦

求下你唔好呀

喂！！！！！！唔可以！！！！！
講好左我地一齊贏！！！！！

會傳染架 你想唔想有其他手足學你呀

唔好啊...
冷靜啲啊

絲打no pls!!!

唔好，求你，求你，唔好。
死夠架啦，再死就係愚殺，唔係自殺。

你要相信未來香港一定會比依家更靚

屌你 咪死

喂唔好呀

我同你傾計 好唔好？唔好離開 我願意聆聽所有野

唔好呀, 大家齊上齊落, 長期抗爭!

push

喂呀!

香港人係全世界最可愛
你咁都捨得掉低佢地

返黎呀！有咩事想講我地都會聽！

唔好呀
世界好大ga
可以離開香港ga
working holiday唔係好離申請ga咋

食碗麵
聽首rubber band呀

唔好咁講，死唔係咁容易，要好大勇氣，樓主有可能有個人mental issue，唔好刺激到佢，安撫完情緒先講道理會好啲

最好你死先

你好有用架 大家一個都不能少 快d落返嚟呀

情況點

好攰 可唔可以唔好再係咁

呢度有好多好多人都會支持你，求下你唔好甘傻

大佬有咩返入来慢慢講。唔好跳，留返條命幫前線遞水都好呀

唔好啊返黎啊

反正你係等閒係上面吹風睇睇我為你整嘅片先

大家一齊面對啦

屌你 落返黎啊
又話齊上齊落

我地一齊行落去 唔好跳啊

咁多人關心你，認真的，我哋全部人可以互相照應，不用太過擔心。

我們大家都可以成為朋友，一起生活，你要加入我們，沒有誰會離棄誰。

落返嚟！！！

求你唔好 我地唔可以再少兄弟姊妹，咁少人點打

返黎啦痴線
知唔知你跳樓傷害到既
就只有關心你既人
政府，廢老，什至其他d乜Q議員
都唔會覺得傷心架

唔好跳啊！

就贏！唔好傻

喂仲有我地多個一齊
落返黎呀

自殺唔係解決問題既方法

少咗一個你，我地香港人少咗一份支持！
有勇氣跳落去，點解冇勇氣留係到幫大家！？

冇用架！唔好呀！

唉 唔好呀

我哋仲有漫漫長路要行 唔好死啊！！

少左你唔得架

落返黎呀！！！！！

你同我即刻落返嚟

求下你唔好
我地好需要你！

冷靜D 先

有無人去到?

唔好阿，咩事都好,落返黎先，同你食飯,我請,想食咩都得
唔好再咁啦,好心痛

齊上齊落呀!

Up

冷靜！唔好忘記仲有好多同路人，要有信心一定可以爭取一個更好嘅香港
留低同大家見證未來啊！！！！！

.唔好呀

落黎啊

推呀 有冇人喺附近

要死就死，要生嘅我無限量支持你，你唔想再著晒裝征戰沙場嘅都無辦法

咩情況

唔好做傻事

唔好呀，咁樣解脫唔到架

等多幾日先？總之，唔準跳。

仲差過去 呀拉花瓜

你係死都要死得有意義 唔好死係d咁on9既地方
你唔好諗住你可以做到義士 唔好染黑我同你既呢場運動

咪亂試！

No 你大好青春

過緊去

有咩慢慢講，落返嚟我可以一齊收林鄭同港共皮

一個都不能少呀！等我！黎緊！

留返條命睇班人折墮！！唔好咁！

Pushhh

Push 咪撚on9啦，落返黎先

行返入來！大家香港人，一齊面對，唔準跳！未見到成功唔準跳住！

停呀！！！

你而家即刻同我落返嚟

喂 唔好

求下你唔好！！我地唔可以再少你一個！唔會無希望，我地陪你一齊行

唔好呀 千其唔好 留返條命好有用

我好清楚好明白嗰種絕望嘅心情真係會推你落去，但係我仍然會想同你奮鬥到最後一刻！
因為我希望無論係日曬定雨淋，定係每一個留守嘅晚上，企係隔離嗰個，會係你呀！！
因為係絕望中我緊抱嘅希望，嗰一個希望！係你！！我需要你同我一齊奮戰呀！！
屌你！快啲落返黎！！！！

唔好再令我地傷心啦
無左你
我地又少左一個幫手
返落落先

唔該你風頭火勢咪撚煽風點火

我地勝利在望架喇大佬

一個都不能少啊！唔值得

救人呀！！！！！

咪亂尼 求下你 冷靜啲
一個不能少

求你唔好死！香港有希望！你要留返條命睇呢一日！

革命指日可待，唔好走

有咩事食餐飯傾下計先!!!!

留低 有大家一齊陪住你 有咩想講可以係到講 將啲情緒釋放岀嚟 大家都會聽你講

咁做係只會打擊隊友士氣架炸
唔準走先
齊上齊落啊

我地好需要你嫁

依家你要冷靜啲先

係百老匯天台 上緊去

仲有好多嘢要你幫手㗎！班兄弟姐妹好需要你！！！！

落黎呀 唔好呀求下你啦

俾個機會我哋同你一齊行

我哋不如依家去食飯呀？
你想食咩呀？我請你呀

落返黎慢慢講

贏要一齊贏啊

留低呀，你仲要陪我地架

唔好扔低我地
唔好咁傻 你咁做政府都唔會理你
我地同路人更加小左份力量 我地真係好需要你！！

你揾我地咁多個巴打絲打傾都得嫁！！唔好做傻事！我地唔可以無咗你！！

我可以原諒你軟弱 但重有好多辦法架 唔係得呢一條路 信我！

夠啦！停啦！
77再嚟過啦

唔好再死
死左仲邊有人衝

落反黎一齊食放題 我請

返落黎呀！

Agree

乖啦 落返黎！一個都不能少！你好叻嫁啦！

求下你唔好呀，我地好需要你

落返黎啦
有我地陪你架

回POST阿 八婆

落返嚟呀

要同佢斗長命呀

求吓你！唔好離隊！

唔好衝動！！！落返嚟先！！！
我地齊上齊落架嘛

唔好啊有咩落返嚟先講

唔好啊！落翻黎！

喂，返落黎呀！！

上黎先啦好無 香港仲有得救嫁...

你睇下幾多人需要你愛你
落返黎一齊行

我地接受唔到少咗你一個！落黎呀

唔好亂黎大佬！為左個垃圾政府唔值得啊！

唔好跳呀
落返黎，一個都不能少

唔好啊！返黎啊求下你

坐埋一邊 深呼吸 啦

屌你老母

唔好跳呀！！唔好離隊！

你餓唔餓
不如陪我食左飯先好唔好！

有人到咗未

大家都攰都無力 但我地仲有好多同行者架！我地可以一齊繼續行落去架

落番黎呀！！！！！！！！！！！！！！！

我明白你因為連日黎既抗爭運動感到好疲累，我明白你想用最極端既方法去控訴呢個政府，可能你覺得冇曬牽掛而得出呢個結論，但其實唔係架，正正係因為你連日黎既付出，所以好多香港人都對你有牽掛，係依一刻。全香港。每一個角落。每一個人都希望日後仲可以見到你，比個機會佢哋，你絕對可以將個煩惱交出黎等大家幫你分擔，如果你覺得好攰，記住，仲有人比個膊頭你搭住，你可以休息，但唔可以離開，如果你覺得絕望，記住，我地大家都好絕望，但係唔緊要，我地仲有好多同路人，真心我地一齊撐到去結束果日，無論結果係點，一齊面對。

唔好咁
我哋需要你

手足！一個都不能少啊！

留返條命幫拖啦 屌

我地講好左一齊走一齊贏，點解你要掉底我地😭返黎啊😭

別放棄 我地需要你

狗左3萬隻

我地唔可以再少人

求下你
唔好跳

千祈唔好!!!少一個就少一分力量架啦

香港人好有愛 咩都有得傾 有得解決！

手足 唔好呀 唔想再失去任何人有幾絕望都好 香港人一日未死曬 我地仲有希望

求你唔好

救人呀！！

唔好啊 我地頂唔順㗎 一個都不能少啊 我地仲要一齊行落去㗎

唔好呀 場仗未打完架 我地仲未贏架 我想我地贏既時候有你係隔離呀

唔好再要我地傷心啦 乖乖地落番嚟
我地仲要一齊抗爭嫁 我唔準你咁啊！
聽話啦 我好明白你心情 但我地仲未輸嫁
你捨得就咁就唔要我地咩？番番我地身邊啦

落返黎呀! 唔好跳呀求下你.....

要走一齊走

要贏一齊贏

要輸一齊輸

唔好啊🙏🙏🙏

唔好呀 我地需要你架 唔可以突然離隊！

翻落嚟呀！

屌落返黎啦

巴打，入返黎先啦
講好左要走一齊走呢？

你仲有我地!!

你有咩都可以同我地傾架

No pls...

一個都嫌多！唔好做傻事

為左呢個ONL9政府，真係唔值得你咁做

冷靜啲先啦

唔好呀 我喊架

你跳落去我唔會原諒你。

我尊重人自殺，但我唔會認同道德綁架
咪洗旨意你跳落去就會有更多人加入抗爭
唔會
只會愈來愈少
然後令我地場仗更加難打

諗清楚就同我落返尼
你想死，打完場仗我陪你
反正我唔想生存好撚耐，日日返工都唔知做乜
但！
但！！！！
響呢個人力就係金錢嘅時間，你同我走人？
覺得打唔贏就唔洗打啊而家？
個個都quit咁唔洗打啦！

落黎啊！！！！！！

落返黎呀絲打！！！唔好呀！講好一個不能少架

唔好呀... 一齊救香港

屌你老母 咪撚死

屌，唔好丫

Pish

講好左一齊走落去!!!返落黎!!

落番黎

唔好再令我地傷心

留返條命睇個天點收佢地

冷靜呀絲打!!!!

唔好呀，齊上齊落一齊加油啦

唔好放棄

你落黎！！

推呀 一個都不能少

16年班義士受盡千夫所指都唔放棄，
以家連泛民都終於明白點解要勇武抗爭，
千其唔好放棄！我地需要你！唔好dum 低我地呀......

爬山兄弟！
我地仲有成班兄弟喺度
我哋仲要一齊見證勝利嘅一刻㗎嘛
相信我到時嘅風景會更加美麗
所以你一定一定要留住條命
同我地一齊去見證

唔好有事
我地香港人需要你

唔好咁做，我地共同進退架，難過一齊難過，我地要贏住跑去終點架！！

乖 聽話 冷靜下
隔空比個擁抱你

我地未夠人守護香港呀

唔準啊傻豬

有無現場狀況

啱呀

唔比你受傷！同我落返嚟！！！！

落番黎呀呀呀呀呀呀 唔好咁傻呀 呢個政府唔會為左你而認輸
但我地會因為你支持落去而多一份機會多一份希望贏

番入黎啦巴打，你可能會壓死人
你想出位有好多方法 壓到其他無辜既人咁點?

唔好跳啊 大家需要你

一齊贏呀

即刻返屋企

落黎行下街，放鬆下
唔好跳好多人陪緊你

我們答應過齊上齊落！你記得嗎
要一齊呀！ 我地需要你
我都好明白你心情 不如一齊傾下計？

我地唔可以冇左你，少一個都唔得
求你落番黎

喂，有咩落返嚟先講啦，打風啊出邊

唔好跳！冷靜啲！

死左就乜都冇

我地留住條命 齊齊睇林奠仆街好冇？

係賓館對面馬路阿！唔好去左賓館

落番黎呀😭😭😭

一齊黎 一齊走 一齊贏呀 落翻黎！！

絲打 一齊留低！！！

求你

落返黎先講

知道你都好攰好辛苦，比自己休息一下先，條路我地一齊行落去啦！😭😭😭😭

唔好dump低我地！！
一齊努力！
少左你我地少左好多力量！一齊先會成功！！！

冇左你唔得

求下你唔好啊！！！！落返嚟先

唔好啊 求吓你

落翻黎呀！
你諗下你屋企人，你身邊既朋友無咗你會有幾傷心

求下你 唔好啊
好多會替你傷心架

唔值得因為啲仆街而死 就算要死都要攬著佢㗎一齊死 就咁死咗好唔值得

送中三寶實死得早過你㗎！唔好死先過佢地！！！

岩岩收工坐緊車 佐敦去mk方向 即去

唔好！
企返入黎先！

旺角啊！

落返嚟啊！！！！！

屌你老母呀
講乜撚野呀你？仆街含家剷

求下你 有咩事落返嚟慢慢講 咁樣真係唔值啊

一個都不能少！！！

絲打落黎啦 我哋約埋一班絲打陪你食嘢飲嘢傾心事好冇

千期唔好呀, 香港人需要你! 大家一齊長期抗爭!

咪亂嚟呀
你仲有我地
等我地同你齊行落去啦

唔好跳 一陣一齊食飯?

落番去啊 絲打

行番入黎先，有事慢慢講

有冇人係附近可以去睇下呀？？？

巴打真係唔好咁傻 唔值得架!!
返入黎啦

香港既未來仲要靠你支持同守護。唔好離開我地

求下你唔好
落番黎慢慢講！
我地仲可以有未來

落番泥啦 一個都不能少啊

我地講好咗 要留一齊留 要走一齊走
有咩問題 我地永遠係呢到
你唔係孤獨一個面對㗎巴打

求下你 唔好跳 我地需要你陪 一齊行落去

仲有好多人愛你 需要你

有命先可以睇住班pk俾天收唔好啊

冷靜啊 香港未玩完啊

唔好
落番黎先講啦

唔 好 死 呀！ 香港仲需要你

不如食個晚餐先算啦，好嗎？

有人去到未呀？

需要你呀！ 唔好dump低我地😭😭😭

落黎arrrrrrrr，一齊傾個計先啦喂arrrrrr

你話不撤不散架....

我哋個個都出緊奶力去令個香港變返好㗎！

你要留低先睇到我哋將來爭取到嘅成果㗎嘛，係咪？

就算你攰唔想一齊出嚟發夢唔緊要㗎，我哋其他人一樣會照出力，但重點係你要留低睇住我哋點樣贏返香港返嚟呀！落返嚟先啦！

附近有冇巴絲 去救佢呀

唔好咁自私 快啲返落嚟，一齊贏

落返嚟呀, 今晚同你去食雞煲好唔好.

唔好阿 唔好掉底我地 要一齊走落去！

絲打 仲有後路走 唔好絕望

唔好丫！！！！！！

唔好呀
我地需要你一齊行落去架

Leave no one behind !!! 😭😭😭

出面成班兄弟畀人搜捕緊，你點可以就咁離棄佢哋？落返黎！一齊幫手救兄弟！我地需要你！！

一個都唔可以少 落返黎先

就來會贏，不要做傻事

出尼傾下丫喂

落返黎!

落返嚟先！
要一齊贏 享受自由既空氣

唔好跳著呀！！！11月仲要投票架！！！

唔好離隊呀，香港人需要你

咁多位 call消防啊

唔好...

冷靜啊！

千期唔好呀, 香港需要你! 大家一齊長期抗爭!

落黎please 求下你

唔好死

有無在場巴打我鐵站跑緊去

返屋企訓下覺先啦, 唔洗去到咁盡既, 訓醒再睇下點先啦

有無巴絲到左現場

推啊推啊！？？？！！！
旺角
亞皆老街71號
富城賓館

係附近快去

求下你，唔好跳

有冇人去左？

唔好呀...

唔好講依啲野煽風點火

快啦！

咪啊！！！！！！！

同佢地鬥長命啊

齊上齊落呀手足

班畜生仍然在生...唔好放棄住

同班仆街鬥長命啦屌

唔原諒
你唔軟弱既!!!!

求下你支持下我

佢男朋友係天台 一齊傾緊

我嘅心願係同大家活著見證政權倒台

邊撚度嚟㗎！！！！

唔好啊，唔可以再少一位手足啦

落返黎pls

齊上齊落！

唔好跳呀！！！你仲要睇住我地成功既一日架！！

尋日有大神報左夢比我聽
我地最後嘅結局係會贏
但而家要共同捱過一段好艱難嘅時期先會睇到呢一幕
你覺得作為香港人親眼睇到會興奮啲
定喺上面一邊睇到一邊後悔？

落返黎呀!!!!

唔好啊我求下你

Dont plx

入返黎啦！唔好呀！

落返黎啦！香港需要你！爬山兄弟姊妹儲一齊陪住你架

求下你唔好
我地一齊面對

食左屎？把口咁臭

係咪G2000？？？

我地要一齊享受抗爭返嚟嘅自由啦，你唔可以咁自私一個走呀

唔好啊！！

巴打唔好呀 有咩同我講
或者你攬住我大喊一場都得
千萬唔好跳呀

唔好啊！我仲好想同大家一齊努力架

落翻黎呀

樓主唔好跳呀！！！！！

旺角富城賓館 push

唔好呀 我地好需要你

唔好跳 一個都不能少

一個都不能少，我哋仲要一齊睇柒婆仆_㗎

落返嚟呀！！！！一個都不能少！！！！

唔準跳呀！

屌 搵人趕去呀

Still have hope

你同我 之所以行出黎 就係因為唔甘心
你就咁跳左落去 同路人悲痛 敵人開心
咁樣既結果你甘心咩？
落番黎 我地一齊行落去！

我地一齊捱埋落去，好唔好？

唔好死，求下你

喂喂喂 再唔返入黎記你缺點呀

要睇住一齊贏㗎

子華神講過:「輪迴既方程式就係如果你自殺， 你就會輪迴返黎做你仇人既仔女。 」

對面呀

唔好離開我地啦...即使幾無力都好大家都要互相撐住，大家都係為香港 你捨得就咁就走左去 場運動未完架 仲好需要你 我地真係唔想再有一個人離開啦 更加唔想個政府姐係睇住我地去死 明明要死既係政府

求下你落返嚟

有無人到左出句聲

我地需要你 唔好走

無人想你死
死左都無用

推
死三個林鄭都唔理
樓主你不如日日jer住林鄭問佢點交代好過啦！

多你一個真係好多
可唔可以等等我地
有手足嚟緊搵你
起碼同戰友傾咗先好唔好！
The government doesn’t deserve you!!!!

我地全部同你一齊嫁！！唔好離棄我地

我地仲要睇住7婆個仆街 講撒回果一日架

我地每一個都想同你一齊睇到果日

No plz!!!!!!!! 唔好令我地少左戰友 我地會撐唔住

你個腦俾個屎忽壓撚住？

冇得替你走落去架
要走，我地一齊走
返落黎啦好唔好

絲打 唔好dump低我地呀

落黎先，全部巴絲都可以同你傾訴

落返黎，仲有我地

香港差你一個 就差好遠架
我地一齊再加油

唔好！ 求下你！
要贏一齊贏，要輸一齊輸！

有冇人到左？

好危險嫁，如果有其他野塞住既，呢到各位手足一定幫到你，如果為呢個政權既，我地要同佢鬥長命呀

潮聯小巴上面呀

！？！？！？！？ 唔好！！！！

一個不能少 冷靜啲

你就咁走，掉低我地，叫我地點原諒你！！！
唔准呀

你記唔記得早兩日班義士衝入去講咩呀，一齊嚟一齊走呀

香港需要你！ ！翻落嚟啦 你睇下呢度仲有好多人同你一齊行 you never walk alone !!! 你都唔好dum低我哋自己行先！

一齊黎 一齊走啊

你係死都搵個幫到香港人嘅方法死丫

唔好咁傻呀！！

一個都不能少呀 落返黎一齊傾下好冇

就算14億份之1機會贏, 你都要堅持睇落去! 唔好跳

唔准跳呀

求你落返黎 香港無左你唔得

幫推

分化撚來

唔準啊

我地陪住你

求下你唔好跳
大家仲好需要你 真係架
行番落黎啦 我地會撐住你架 唔好灰心！我地仲有大家！
真係 一個都不能少🙏🏾🙏🏾

求下你唔好離開我地

唔好啊！講好左一齊為香港行落去架，係一齊啊唔可以少左你！！

到底而家香港點解會變成咁

唔好dum低我地呀落返黎呀
我地每一個都好需要你呀！！求下你啦

有咩唔啱講到啱 一齊飲餐茶啦
呢個世界仲有好多野好美好

Call消防啊

我地要一齊坐享收成
因為一定會成功
俾d時間！！

亞皆老街71號 宏安大厦 G2000對面

手足喺附近麻煩快去幫幫手

唔好做傻事呀，唔值得架

同我落返嚟！留低有用之驅

等埋投票睇班陷家剷點輸啦喂

年輕係本錢！我地實長命過班高官！

一個都不能再少呀！！

call咗消防未

一個都不能少呀！
我地需要你

都唔見人

樓主快啲上水啊 我地慢慢傾先唔好衝動

以死明志對政府無用架！有眼睇！
留返口氣一齊抗爭啦

要死嘅唔係你
係立法會班共狗

唔好
我哋唔可以冇左你
齊上齊落

唔好 仲有好多同路人陪伴你 幾辛苦嘅路都有人一齊走
醜惡嘅政府唔會理我地嘅以死相諌 我知道條路好難行
不過我地會同你一齊行落去 你咁樣走咗 我地依班兄弟姊妹會好傷心 請唔好咁做

旺角亞皆老街?

推！ ！

唔好阿!!!!

搵人去救佢呀

fuck 有冇人趕到去

返入嚟先講啦！一個都不能少
乖 呢場仗我哋繼續打落去

唔好呀巴打，多謝你一直以嚟嘅努力，以後我地要一齊繼續並肩作戰架！我地一齊見證班政棍同中共滅亡

你唔好跳啊 我聽日請你食飯啊 食乜都得唔好跳落去啊

如果唔係我嬲你一世

落返嚟先講啦！！！

唔好啊！！！我地一齊行落去！！

講好左一個都不能少呀 落返黎先啦

唔好呀
落返黎先啦

落返嚟先再講啦
一個都不能少啊

知唔知呀！！！

冷靜啲 仲未輸㗎 落嚟一齊打仗呀

堆

落番黎先啦

同我落返利呀 ，一齊行落去，唔可以冇左你架
謹記 不受傷 不流血

唔好啊😭

屌 入反黎！

求下你落返黎先！

返黎呀！！！！！！！

推!!!

落翻嚟啦
我地一齊努力
我地知你辛苦
休息一下再繼續好冇

乖 落返嚟先好冇？

我哋真係會贏㗎，你要睇到㗎

搵人call消防...

唔好呀絲打

有無人係現場
絲打唔好跳呀 我求下你

一齊走 共同進退

你話不徹不散，但你死咗你自己就係散咗㗎啦！

唔好呀
落返嚟事
有事一齊解決

撐住呀

有無人知咩位

大佬你唔好嚇我

有人到現場未，快啲去，我好遠

call 議員

說好一齊留！萬事有我地呀！！
求下留力！唔應該係你！！！

場仗未打完架！唔好咁傻，多一個人就多一分力，香港需要你！冷靜冷靜

推太快 睇唔到有無人到咗
人在新世紀

推 我哋真係受唔住再有手足離隊㗎啦 唔好啦絲打

咁做就話解脫 你有冇睇我啲文㗎 做人要有信念要共同進退嘛

巴打唔好啊下次出嚟要見到你啊

屌你 入返黎啊

好需要你！一個都不能少！

求吓你，我哋一齊行落去。

乖啦，落返嚟，我哋好需要你

依家多唔多手足過咗去？？想問佢地傾成點？？想要update！！！

我請你去旅行！
成副身家拎出黎 一齊去！

唔準掉低我地呀！

巴打，you are not alone
仲有一大班戰友一齊戰鬥架，落返黎先講啦

返入黎呀
一個都不能少

唔好再跳呀

只會益咗共產黨同林鄭!!!!

我地仲要一齊行呀

唔好跳 落返黎

唔好呀，已經喊左幾次

唔好跳呀，咁多戰友關心你，我地仲要同暴政同黑警繼續鬥落去

不要呀，這不是最後，今次一定唔係

留返低，大家一齊對抗呢個荒誕嘅政府！！！

返黎呀，唔值得為呢個垃圾政府犧牲
我哋齊上齊落
一個都不能少

屯門都未去你點可以放棄我地 拋低我地 你唔陪我地走落去我地都會支持唔住

巴打們推post 記得係賓館對面！

大佬 有咩野都好
唔好一走了之呀

call咗消防未？！？！？

求下你唔好呀，小一個都唔得呀！！！！

喂呀我地需要你呀有咩事慢慢傾

我求你，唔好死，一個都不能少！

講左一個都不能少喎，無得反口架

有冇環場情況

唔好呀 無左你幫手我地好難行落去

不能少了你

頂住呀😢我都好明白個份無力感，但係唔值得為依個政府甘樣

有無人係附近
或者有附近返工嘅朋友

連你都走 我地又少一個用伴 政府就係棍真正為香港出力既人愈黎愈少呀
我唔想輸呀 求下你唔好做傻事呀

我地重要共同進退嫁！

不撤不散四個字你有邊個字睇唔明啊？吓？
你咪撤緊囉！！！！

落黎呀！！！！
有種跳落去有種同我一齊打埋場仗！！！

喂巴打！冇左你，我地都好難撐落去！

唔好呀 我求下你！！！！！！

搵人Call 消防啊！

返來，你既死係無意義。
港共同中共 眼尾都唔會望一下。
仲有好多愛你既人，出過來既都係我地既兄弟姊妹。
你自殺我地傷心，中共開心咋

唔好呀 我地會陪你架

又話不徹不散，你走咗去算點先，快啲行番入黎，有事一齊面對！

要死的是林鄭

唔准跳啊 我哋愛你

一齊走一齊走

你要死一係帶埋班狗又好保皇又好 帶埋班撚樣閪一齊死 唔好一個人死 唔準你感自私留低我地成班人自己一個走咗去

你而家咁走咗, 我哋就少一分力量去抗爭, 更加難贏, 你甘心咩? 返嚟喇

一個也不能少！！！！

我地需要人一齊打呢場仗！
唔可以白白犧牲！

唔好呀！我地香港人一齊行落去！

唔好呀!! you are not alone!!!!!

你老母死撚咗好多年 夠薑負皮唔夠薑駁？返去同你老母執骨啦

返黎啦！！我地要一齊贏架！！

前路有希望架！！！

唔準啊

你都識講不徹不散一個都不能少

入番黎呀！
一齊行呀！

求吓你啦

不能沒有你

唔好跳， 少左你點樣一齊行落去？

齊上齊落 一個都不能少

你再跳只會令更多人跳

返落嚟！唔可以少你一個！！

條路未行完的

有無人知最新消息

落返嚟啊
求求你

唔好死 呢度有好多人關心你

有有巴絲係附近

我地在乎你 你係香港既可貴之處 你係香港既希望
落返黎，求你，唔想再少一個手足

邊度黎？快d揾人阻止

11月一齊投票啊！！！！！！

Please don’t

唔好啊！！我地需要你！

仲有愛你的香港人，俾機會我地拖你手

留返條命同我地一齊戰鬥到底
你唔準中途離場！
求下你 落返嚟

做咩啫。。。人跳你又跳

Stoppppp!

You are not alone
我地仲要睇住中共收皮架

咪撚跳啊

絲打 說好嘅同生共死呢 你捨得我地咩？

留低！
仲有好多時間同佢哋鬥

求下你唔好
大家香港人 我地一齊頂住

唔好呀，捱得過先係勝利，同佢地鬥長命，唔使絕望㗎

咁撚耐都未有人到？

唔好跳 我求下你 有咩事唔洗驚 大家會保護你

I love you，唔好跳啊大佬

你喺邊呀？

未完 你跳又會有人跟跳

No

我哋要一齊去迎接勝利！ 落返黎啦

喺邊啊你，我哋傾下計？？？？

你條命好寶貴 要留返做好多野 一齊唔好放棄 好嗎

dllm
落嚟搵我地la

唔好啊 有咩我地陪你一齊捱

一個都不能少！！

不如我地入下park睇下戲？想聽你講故事
我地係命運共同體黎架，一齊上一齊落，好冇？

PLZ DUN!!!!!

唔好呀 齊上齊落

我地每一個兄弟姐妹都唔想失去你！
乖啦 快啲落翻黎！！！

你不軟弱
你已經很努力了
路還很長，我們要一起走下去

推
唔好將前人嘅死亡貶值！

你仲想生存，但犧牲，先叫死諌
唔想生存就跳落去，我話撚知你封遺書死乜閪，總之你就只係自殺！！！

自殺咋傻人！！！！！

落黎啊！！！！

唔好呀！！你仲有我地，我地唔可以冇左你

落返嚟先啦
你想食咩我請你食飯阿

推 我去緊但冇咁快到

咪啊你，未完你就走埸，我地一齊打逆風啦

你唔係孤身一人架
唔好咁樣...

我明你感受呀！！！！但唔值得為佢地犧牲自己！！
我地一定有辦法架！！！

唔準！！

巴打 唔好做傻事

齊上齊落呀

唔好留低我哋

一個都不能少呀返入嚟先啦

push 有冇附近巴絲可以過現場

we need you!!!!!!

冇野係解決唔到咖 落黎
之後既路我地一步一步慢慢行
人生仲有好多野 有愛情 親情 友情
你仲細 落返黎先啦

唔好拋低我地！！！！

唔可以死
留住條命
一齊改變呢個社會

唔好呀！落返黎先啦

喂 唔準離隊㗎 乖啦

唔好呀屌

千萬不要

我知你睇梗post ！
求下你落返黎，我地繼續並肩作戰，一齊行落去！
攰嘅我地會幫你頂住！唔洗呢個方法架！
求下你呀乖啦
心血少唔嚇得呀

死不能解決問題，留返條命繼續抗爭！你要同大家一齊見證將來嘅成功！

我哋真係擔心你，你落嚟樓下啦，我嚟緊揾你。

一個都不能少呀 求下你落返嚟啦

救人呀！！！

唔好啊 我地好需要你！

巴打 相信好多人都有一刻諗過想走
但想走之前 你不如諗下
我地一班戰友有幾需要你？
我地唔想見到你走
我地真係會好傷心
你唔走 你遲d可以救多我地一個人
唔好睇少自己既能力
我地真係好需要你
珍惜生命 共同進退
求你唔好走
有咩事我地一齊陪住你架！

有咩大家傾下呀先呀

唔值得啊！！！！落返黎！！！

即刻返入嚟呀！

即刻用你對腳行返落黎！

返入黎啊！
香港有你先更好～

今晚一齊食個飯傾吓計好冇？

親戚喺尖沙咀啱啱開咗間餐廳，過去好快，自己友嚟㗎

就到啦 等埋我先！

唔好再要鄺神喊啦好嗎

喂，咪住先

唔放棄就有希望！唔好！

咪再打擊士氣啦，香港人要忍受個仆街政府已經好攰，你仲要一班手足周圍撲，你明知我哋唔會放棄任何一個

齊上齊落 la diu!!!!

落返黎啦絲打 仲有咁多人陪你一齊 唔好放棄

唔好跳呀

條路未完
無你一齊行
大家點行落去？

我地一齊努力面對啦好冇

多一個人就多一份力量！
我地需要你呀！

咁只會更傷心，少左個人抗爭，落返黎同舟共濟先係勇者

齊上齊落，好多人同你想同你傾

唔好跳呀!! 落返來!!!!!

唔好亂黎 未完嫁
有希望嫁

唔好呀巴打

落返黎啦！

齊上齊落 一個也不能再少

我哋呢度每一個人都好需要你，
留喺度同我地一齊並肩作戰啦。

唔好跳啊

我地一起面對，不要離棄我地

入番黎呀

唔好啊 一個都不能少

喂啊！我地好需要你！

唔好 我想識你 唔好跳

落黎先啦 我地仲有希望架

近嘅麻煩趕過去
遠嘅麻煩推po 聯絡社工 議員
分秒必爭
大家快手

未來重好需要你，唔好呀

落番黎啦 有事咩都拆得掂嫁

好多手足上咗黎 有手足報咗警了 依家暫時安全 thx all

唔好呀，我地要堅強先可以對抗惡勢力
一齊加油，互相支持

一個都不能少呀！您落返嚟先啦

唔好死啊 香港需要你

唔好放棄呀 你仲有我地架

一個都不能少啊！

翻入黎呀！！唔好跳呀 我地要齊上齊落咖

我要睇消息呀 人在附近

唔好做傻事，一齊上前線

唔好呀巴絲

唔準
落返黎

見埋我先 我就到！

咪撚死呀 以為自己好偉大呀
你只為影響一班有心嘅手足
有咩事落返黎再傾

過嚟荃灣la
我請你食飯又點話

你走左我地點算

求你唔好做傻事

你返返來先！我地有野要深入討論！
唔可以俾林鄭得呈！
返來～～～！

o靚妹！我知你而家睇緊呢個POST ！
你見唔見到好多人都唔準你死！？
盲撚左！？

落返來，我請你食飯
利申：本人好靚仔，18cm

報左驚

咪啊 我地仲需要你架

唔好呀！
好多人錫你㗎！

落返來呀！

唔好做傻事，你仲有好多同伴的

唔好放棄啊！！我地陪你一齊撐！！

推推推

我要你依家沿樓梯一步一步慢慢行落嚟 我過緊嚟同你食放題ok？

求下你唔好咁做

唔好呀!!

亞皆老街71號富城賓館有冇去係附近

返入黎先 ！

一齊堅持好冇！！！

唔好啊求下你 我地仲要一齊走落去架

傻瓜，軟弱唔係問題，休息下先再一齊行啦，我地需要你啊，你好重要的知唔知道

喂阿唔好咁啦

唔好啊求下你
仲有我哋支持你㗎
你一跳就乜都冇㗎喇
留低同我哋一齊迎接勝利喇

有冇巴絲已經去左睇

富城賓館更新：現場消息指消防已到場，事主雙腳已縮回天台

屌你老母 你做乜鳩 同我落返黎

11號上映toy story4 不如一齊睇？

咪撚戇鳩啦 跳落去冇用架 要係有用 一早有用左 你咁樣跳落去爭取一樣自己享受唔到嘅野 為乜？！？！？？！？ 番落黎 起碼仲有得繼續同佢鬥。你有冇睇Game of throne。你跳落去同變white walker 冇分別，我地呢邊少一個人 有咩著數啫。 即刻！ 同我 番落黎！

我請你食飯

你已經努力夠了
香港人都努力夠了
依家就係命運之輪帶來回報既時候
你都要一齊見證

唔準落返嚟

做咩姐 以家有話失敗左啦咩
仲有幾十年時間俾我地爭取
好多人都仲有希望 今次反送中多左好多人參與
岩岩先係一個好開始 你咁快就要走？

真係唔好跳呀

我地贏緊架

齊上齊落 記唔記得

喂落黎食件cake 食下甜品先啦，落番黎！

唔好啊
落返黎

我哋一齊贏呀
齊上齊落
入返嚟呀

乖，落番黎先我請你食飯慢慢講

你係咪想更加多人唔開心更加多人跟住你自殺？
落返嚟啦

唔好呀, 我地需要你! 大家一齊繼續長期抗爭!

我地需要你下次繼續出黎

唔好啊 有咩事咪一齊撐落

就算輸左 一齊東山再起

hold住!!!!!

唔好跳 我地一齊去食飯行街唱k好唔好

我地要你一齊行落去架...要你一齊見證成功架...

我地要死都要死在戰場上，呢個係身為香港人的榮耀

唔好咁呀，大家會支持你

哩到好多人會同你一齊捱過哩段時間 唔好做傻事呀

唔好跳啊。。。。你要同我地一齊為未來奮鬥架

落返嚟先講啦, 人生路仲有大把人同你一齊行落去㗎

你唔值得為林奠條打靶仔死呀,同我番黎

我老母點到長命過生你呢隻死賤種嘅臭雞先啦 你全家死撚晒就跟埋去死啦 趁地淋啊生滋狗

唔好走，一齊戰鬥

唔好跳啊
一個都不能少！

唔好跳
落返黎先

如果我們失去當中任何一個人
那麼我們的努力是為了什麼
求求你下來吧
我無法再接受失去任何一個戰友

我們要一起戰鬥一起回家

一個都不能少

唔好呀。我地好多人陪你一齊嫁⋯

有晒消防車到

軟弱咪休息一下
請你唔好放棄我地啊

呢個政府真係唔值得再有人死
無論將來社會變成點 大家都會一齊行落去
最起碼呢件事已經喚醒左好多人
將來會點 大家一齊再睇下
唔好放棄

唔好咁做。好多巴絲一齊陪你的

有無人係現場？

一個都不能小啊！唔好再為呢個政權再犧牲多條命！返落黎先喇！我地同你同行架！

入番黎我地陪你一齊過

推

唔准再有人彷效呀屌晒你地！！！三十厘米呀！！！

唔值得啊！！！行返入嚟再講吖！

唔好呀 有事慢慢講 加油

留住條命，第時贏左要一齊慶祝啊香港人！

Love you 香港人一齊加油 有咩都解決到!

一個都不能少呀

喂呀唔好呀唔捨得你呀

真？

大佬有事慢慢講,香港人一個都不能少

落番黎先😭

同你去街食飯 去外國散心 世界好大 。 散完心好D先可以救到香港

絲打 我出緊旺角呀 過黎一齊食個飯
咩事都好我地陪你呀

唔好呀，差你一個差好遠架

投票都好需要你呢一票 你落黎！

而家仲未輸啊

唔好呀 有咩一齊傾下 我地贏嗰日要齊齊整整架！

野餐每人整一碟， 你個份唔少得!

你唔跳我做咩都得又點話

好多同路人架!!有咩事我地一齊面對!

翻嚟啊 我哋都需要你 不撤不散 你又點可以走

有冇人知邊到？快d搵
救佢

落返黎啦..唔好咁傻..我地未打完場仗架

香港仍然很需要你！一個都不能少！冷靜諗一諗，我地所有香港人一齊走落去

18cm 有咩含意

消防車入緊去

香港人，齊上齊落

有冇現場報告？

唔好呀，無事嫁，呢到有好多人都需要你

一個都不能少！！乖啦落返黎

過緊去
不如一齊食飯呀
香港人需要你！
香港人撐住你！！！！！

唔可以咁做呀
你問咗大家同唔同意未？
落返嚟

兄弟 落返黎先啦
求下你唔好離隊！
求下你留返低！
少你一個就係少！
香港需要有你啊！

唔好呀 大佬 頂住

落返黎呀！！香港好需要你 好多人會一直陪住你 唔好做傻事！！！

屌你搞乜春 返嚟畀我打獲你

4年前雨革好多人都好絕望 唔死先見到今年大家咁齊心 留返低

求下你, 唔好跳

返落嚟呀

我地話左一個都不能少架 唔好放棄我地 一齊行落去

救人呀

冷靜啲 呢到每一個都同你一樣咁軟弱 我地堅強係因為「我地」 一個都不能再少

please don't do it...🙏🙁

落黎呀屌你

做咩姐 以家有話失敗左啦咩
仲有好多時間俾我地去爭取
好多人都仲有希望 今次反送中多左好多人參與
岩岩先係一個好開始 你咁快就要走？

唔該哂 bro!

有無人到左？

唔好傻！落返嚟有大家！

我地未打爆機㗎，仲想你一齊留低發夢架

可以係現場影張相，冇人樣既
fact check下嗎

同我傾，好無？

行返落黎

不如傾爆個post先算啦

唔好跳住唔該

我地一齊唔好放棄好冇呀

冷靜啲 大家一齊撐落去 一齊黎一齊走啊

你落黎先，我帶你過灣仔做d野先

唔好！之後嘅戰爭仲好需要你！

求下你唔好咁做 我地需要你

吾好如果你走左我地點？

廢柴有勇氣死
無勇氣令自己變得更強
無勇氣做返些少貢獻

散發負能量嘅垃圾 一個都嫌多

未打完認乜撚野輸呀

唔好呀！！！！！我地一齊撐落去！！！
仲有我地係到！！！
返落黎啦！！！！

依家命令你 返後來呀

唔好跳！

身高

比啲時間自己 對自己好啲 好唔好

屌，講好咗幾多個人去幾多個人返架

兄弟冷靜啲，我地未輸。場仗有排打但我地堅持落去一定會成功，休息一陣我地再一齊撐落去啦

唔好呀！
有咩一齊食個晚飯再講呀！！

絲打 一個都不能少
落返黎啦
由冇希望到有希望既路 唔係用你既血黎鋪墊 而係用大家既汗水同努力

BB乖慢慢行番黎落先
去完旅行買左好多手信番黎呀 分D俾你呀

都搵人開解下佢情緒唔該

真係唔好啊
一齊長期抗爭加油啊

俾你電話我 傾下計先 唔好亂郁

3個站到，你咪呀你

件事未完㗎我地真係好需要你

等陣先！！！！依家尚未時候！！！要死就一齊死！！！！

落返黎 我愛你 香港都愛你

喺附近去緊

落翻黎 唔俾你扔低我地呀

邊到？？？

要一齊見到打爆機啊

感激

你咪繼續負皮囉 死 賤 種

求下你 留低 一齊再發夢

返落嚟啦 求你
政府班仆街唔會可憐我地架
更加唔會理我地

但我地好需要你
求你落返嚟啦

求下你

唔好呀，你已經做得好好，休息下先啦，我地需要你ga。

宏安大廈天台 快！！！！

絲打返嚟啊, 唔準你咁

巴打冷靜啲落番嚟呀！

唔好啊 約朋友出黎玩下 唔好灰住

返入黎 please...

世界咁大 你睇完啦咩？

同我立刻落返嚟！

而家佐敦過嚟，等等

唔好跳，記唔記得大家講過齊上齊落

走場狗

求下你行翻入嚟

唔好瀨低我地

NO!!!

富城賓館更新：現場消息指消防已到場，事主雙腳已縮回天台

From Scott Scout

唔好啊！！！！

唔好呀！我地需要你！落返嚟！！

你點知走了便是自由？
反而是我們要一齊不放棄地走下去，才會得到真正的自由。

就讓我們陪住你，好嗎？

傾下計先啦，求下你啦

落返黎啦 連登仲有好多人關心你
你攰嘅我地一齊抖
一齊行落去
無左你唔得！！

唔好啊巴打 我地需要你

無意思架 難聽啲講 政府完全唔會看重一條人命
我地需要你架巴打

keep 住報告下情況

連登有愛啊
有愛不用死

冷靜

有無人係附近？

唔好呀你唔需要烈士呀求下你

傻妹 留得青山在呀
唔好衝動 仲有好多野要你幫手 要你支持
You'll never walk alone

我地be water 嘅 你唔可以跳

你死左我做鬼都唔放過你 求下你落黎

我愛你落返黎啦

come down!!!!

求吓你唔好做傻事

話咗一齊贏一齊輸

唔好跳呀！

一個都不能少

應下我地得唔得

哈比人

翻落嚟！一齊吊佢老母政府臭閪！

你答我死有咩用?我地失去左3個戰友啦，有無改變到咩野?你嘅死只會令同路人傷心，咁你嘅死有咩意義?

唔好咁傻

呢個唔係抗爭既辦法

唔好啊 我地仲要一齊行落去

你咁係不負責任，我係唔會原諒你，我地既抗爭已經係好重要既關頭，宜家又要少你一個，每日都有人自殺，可唔可以唔好再咁樣，我地要多啲正能量，要你既參與，落翻黎啦plz

朋友，唔好中途離隊，我地已經唔可以再少任何人。記唔記得救人個位妹妹講咗一句「一齊嚟，就要一齊走」，依家多一個人多一分力，請你為咗一眾兄弟姊妹，唔好做傻事。我地真係需要你，十分十分需要你一齊同我地繼續反抗暴政到底。

好緊張，多謝巴打

未失敗㗎！我地要一齊長期抗爭去㗎！

唔好啊... 入返黎幫我地 我地要一齊贏啊！！！

百老匯上天呀

死咩死、唔准死！

唔準AFK啊

千祈唔好呀

加油加油

到左現場既巴絲

如核實情況危急

請立即打999向消防處求助!

如果你唔介意
不如落返嚟後 我哋做個朋友
我都需要有人分享一切
U are not alone

條裙幾靚

死前俾我屌幾下ok?

唔得呀？

我落樓下等屍體

我地一個都不能少 , 唔好丟低我地呢班戰友
即使我地依家未爭取到 , 但我地之後可以做既 仲可以爭取返D議藉返黎
之後再慢慢去改變...爭你地一票 其實爭好多
留低同我地一齊抗爭啦

番番落黎好唔好

等陣， 睇埋巴絲d 留言先

唔好嚇我地呀

堅持，一起行到最後

無論結果係點，我地一齊面對，冇人可以離隊

我地會贏 番落嚟 唔該

不如食飯傾吓我前晚個夢啦

無事無事 乖 我地一齊面對

落返黎啦 我地要一齊贏架

屌 唔好啊

地下望上去
消防差人已到

求下你唔好放棄，落番黎啦

千祈唔好!!!!我地真係好需要你!!!!
你係我地心目中更重要!!!!!!

仲有好多野要一齊做架！
老共就快倒台！頂多一陣！！

總之我唔俾你自己一個人走先，掉低我地一班連登仔

如果你自己都放棄，咁你憑咩叫人唔好放棄？快d同我堅持落去

姐妹 落番黎啦 唔準你離我地而去

老味自殺風土病

我愛你 唔準走呀

唔好呀，行返入黎，我地要人呀，香港要人！香港要人，我地需要你呀！！！

唔好啊
香港仲好需要你😭😭

香港人在抱緊你

大家齊上齊落，有事慢慢講！

一齊贏 一齊輸 一齊走

你鍾唔鍾意食buffet
你出黎我請你食吖
有龍蝦又有生蠔

傻豬

我即刻落巴士 等我 唔好有事呀屌你

條路仲有好長
要同我地一齊行呀

我地係好隊友係咪
有咩事一齊傾

ching 唔好啊

唔好呀，落黎先講。

喂嗱咪呀

身邊仲有好多戰友架

傾緊 暫時安全

唔比你跳呀 香港人！

革命都唔係一次成功
縱有灰心時刻
當放棄個陣就真係會輸
所以 要翻入嚟 歸隊
在艱彌勵 奮鬥到底

講好左一個都不能少

求下你唔好請你相信義士一定可以為你爭取一個你未見過，更加靚嘅香港落番嚟 信義士!

樓主 唔好做傻事 冷靜! 停一停!!!

落黎先大家一齊過！再難過都會過的！u r not alone ar!!!

唔好啊 我地要一齊贏 一齊輸

我地個個都係度
返入黎陪我地

逆轉緊wo 點解要放棄

等等，你跳左落去啲共狗會抹黑你， 咁樣好唔抵

有無人喺富城賓館附近啊！？

企返入黎呀 香港人一齊行落去

要你投票呀！

呢到有好多人等緊你啊
支持你 想同你分憂架
唔好跳啊！！！

天水圍！

翻落嚟la！一齊屌佢老母政府臭閪！

唔好呀 兄弟，仲有山要爬，我地全部人齊上齊落
我地岩岩先開始咋，一齊行

生存先有希望，我地需要你

香港的未來需要有你呀

Stay with us!

立即，番入去

唔好啊，有咩落返黎再慢慢傾啦！我地一個都不能少

求下你唔好 唔想再有手足離開我地。。

唔比啊

唔好啊 愛你嘅手足們會好傷心

老友記住我地一個都不能再少！！！！

落番黎先啦 手足

唔想再少隊友喇

推
旺角
亞皆老街71號
富城賓館附近

係附近快去

求下你唔好...

我地要一齊行到最後，唔好跳
成班兄弟撐你

停，落番黎先講

唔好死 留低一齊睇邊個笑到最後！

喂啊返嚟啊

留番條命先睇到真民主

唔好死！要生存落去見證勝利！！！！

唔可以！ 仲要一齊贏啊！

返落黎啦

唔好比佢跳呀！

係邊呀，我同你去食啲野先

hold on
still many ppl carry abt u

大佬 我地要一齊投票睇住班建制派撚樣死呀 我地可以同中共鬥長命睇撚住班柒頭沒落㗎！！！！！我地一齊再去發夢呀！！！！！ 一個都不能少要一齊返屋企呀

求下你唔好 明明公義站係我哋呢面 點解仲要係由我地付出生命

一齊親眼見證勝利嘅一刻呀！

都未完 你咁快走？ 有無自私啲

喂，落返黎先，我請飲酒，有事慢慢講

我地一齊行落去！ 唔準你咁呀

香港仲需要你架

過緊嚟，有咩一齊傾。唔好跳

點解要咁做阿 少你一個真係少你一個架

我想一齊食

唔好放棄！！

肯定係身高

你仲未投票呀 不能沒有你！

唔好跳呀
你要親眼見證香港人嘅勝利

一個都不能少 唔好咁

請不要，我們一個也不能小

自殺解決唔到問題

屌 差人...

有咩事一齊面對啦
落返黎先好冇

喂屌你 唔好啊 唔好跳啊 一個都不能少啊

求下你呀，唔好咁做

唔好啊！齊！上！齊！落！

我地要多人架

喂呀覆吓我哋啦

番黎阿 手足

唔好呀有好多巴絲同你一齊撐落去㗎

烈士只有3位， DLLM無第4位啊

唔準死啊

唔好咁快放棄，你死咗對件事一啲幫助都冇
有啲年紀細過你嘅人仲可能比你影響到一齊去死
可能呢一刻你覺得死係一種解脫令你舒服啲
但會有好多人因為你而唔開心好耐，甚至模仿你
試吓用其他方法暫時逃避吓，去個旅行，去打個機
唔好死
人輪迴咗千千萬萬世先有機會做一次人
你要學習嘅事/你將來會遇到嘅事仲有好多好多
唔好比自己一時嘅軟弱打敗
果個要死嘅人唔係你
只要堅持生存落去，你會幸福㗎

我地仲需要你嘅力量
他日你即使係帶枝水出黎俾勇士飲都有用過你依家冇左條命
快撚d 返屋企沖涼訓覺

林鄭唔會理你架！做前線重有用！不要走！

到時候贏咗但唔齊人又有咩意思
一齊打埋場仗
約定你到時一齊慶祝好冇呀

做乜咁傻啊，落返來先啦

唔好啊 落返黎慢慢講

落返黎先
我來緊

Be with u don leave us

大家keep住留言 佢會睇到㗎

絲打落返嚟先啦 我地呢幾日已經喊到好攰喇

仲要一齊繼續走落去

為左班仆街死 一啲都唔值！落番黎同香港人一齊屌柒佢地老母

留返條命衝啦

想同你分担下 可唔可以同我地講？

求下你唔好跳 你仲有好多手足陪住你

要見證自由來臨

返黎呀！我地好愛你架
唔好咁做呀!!!!!

我哋仲需要你，唔好做傻事，去返安全地方先！

旺角更新：有人陪事主傾緊

【珍惜生命】社署表示，鑑於有市民因近期社會爭議而情緒受困， 已設立24小時熱線23432255，讓有需要市民求助。

而家情況點

屌你生仔冇屎忽

我地仲等緊你一齊救被捕個7位兄弟架
少一個手足都唔掂啊

記住 我地而家係200萬-3 唔係+3

唔想越黎越少人啦

我地係到
唔好咁做

Nono pls

你唔好驚，我地全部喺度，大家齊上齊落！
落翻黎先！

乖啦 我地一個都不能再少 落黎黎一齊互相扶持走落去好嗎

落番黎先講啦

我地仲有機會傢, 死左就咩機會都冇傢啦
我地會一齊面對傢

無左你拯救香港又少一分力

咪俾黑警睇死
落返黎

絲打，你去旅行散下心，之後再作戰，再唔係搵我傾計，我一星期7日24h都得閒

呢個世界既未來係你地嫁，你忍心唔親眼睇到__產黨收皮？

行返入黎先 我地大家一齊陪住你 !

返來呀！我地需要你！

求你落黎，一齊試多次，好無？

死番落黎啦

絲打我地要一齊黎一齊走一齊贏
要留有用之軀
一齊見證成功

唔好呀 落返嚟

齊上齊落，你叫我架嘛baby返來，乖

唔好咁傻 ok？
呢條路重要大家一齊行
呢場仗重要大家一齊去打架

落返嚟 大家繼續一齊努力啦

少

絲打翻入黎呀！

現場人士話社工入左去

信我啊 呢度有愛㗎

唔準你跳！ 你仲有我哋！

連登有愛，好多謝到左嘅手足，麻煩好好開解佢唔好再俾佢有想放棄大家嘅諗法

仲記唔記得個晚立法會手足講咩 要走我地一齊走
我地唔會放棄任何一個手足 返返落黎先 我地承受唔到另一位手足離我地而去

請唔好再添上鮮血了

乖，落翻嚟先。

唔好呀 求你留低呀 我哋好需要你嫁

搵人開路啦
快啲等佢地set 氣展先

咪撚比黑警上去啦 迫死佢嫁

唔值架

可唔可以另外開post push?
非常無限咁同意

唔好啊
求下你啊 千奇唔好做傻事啊
發生咩事 我地都要一齊行落去 一齊去面對
我真係唔想再見到有人因為呢個咁既政府而做傻事啦
當我求下你 你唔好走啦
我真係好驚再見到呢d事啦

富城賓館更新：現場消息指消防已到場，事主雙腳已縮回天台
旺角更新：有人陪事主傾緊

一個不能少呀

落返嚟，我哋仲好需你

千其唔好呀我地好需要你
仲未睇到正苦回應我地
唔可以咁快放棄!!

我地唔可以冇左你😭😭

我地爭取到暫緩，一樣可以爭取撒回！爭取民主！
你依家放棄就咩都無！係對暴政認輸！
我們好需要你，唔好離隊😭

我承受唔住呀 唔准死呀

係附近既巴絲
一齊上去用口水感動佢啦
唔好比佢做傻事啊!

陪我地一齊走落去ok?

世界好大，你有好多嘢未睇過未試過
但你試過自殺之後就唔會再試到其他事物
咁多個同伴都會好難過
唔好跳呀

落返黎先啦

求你落返嚟啦

快d落返黎

落返黎阿

多你一分力量，決一不可

你落返嚟
請你去日本旅行啦

唔好益撚左班藍屍好無😭😭

Going

返落黎先啦 香港因爲有你係度 仲係好靚
我地一齊行落去啦好嗎

我地有嘅優勝之處係長命過班仆街呀！
你唔好放棄呀，一齊放長雙眼睇林病死嗰日係咩境環先啦

唔俾佢通過修例原意係唔想佢求9其捉咗我地嘅人呀！
你放棄自己咪中咗佢計！
唔好呀！

我地一齊去飲杯茶食個包慢慢傾啦

樓主 我係過來人 信我 宜家番落嚟先 我唔會話生命無價 但跳之前 畀多個機會自己諗多陣 三思下先 唔好衝動 假如你最後都係決定要咁做 我會尊重你嘅決定 但真係畀機會自由冷靜一下諗清諗楚 起碼兩個禮拜時候 一生人淨係可以跳一次咖咋 重要過結婚 再用兩個禮拜考慮都唔過份吖？

有野慢慢講
自殺解決唔到問題
仲有我地撐你支持你

明白到依個階段未爭取到啲乜
希望大家明白，要改變的確不是一件易事
我地仲有好多方法去改變，改善我們的香港

求求你，真的一個都不能少

唔好中途離隊 唔好dum低我地得唔得

我屌撚你！唔好死呀！我地齊上齊落！

落返黎先！！！

太好了 我愛連登

一齊抗爭，唔好跳！

唔好呀
求你唔好

絲打我地一齊行之後嘅路好冇？
有好多c打巴打可以陪你 聽你嘅嘢 撐住你架
你唔好死啦！
我俾我tg你 你攰我就陪你行啦仲有希望架
講我聽你心聲先啦好冇

求下你唔好跳

香港人
一齊去
一齊走
唔準你一個走先

消防上緊宏安天台

不要離開，我會很傷心的，不要，快d落嚟樓下，大家都在你這一邊。

你是很重要的，非常非常重要，我哋全部人都覺得係。

講好左齊上齊落㗎！唔好自己走先！

你同我即刻歸隊 我地唔準你自己走

砌低林奠先啦

求下你返入黎。。。
我地真係一個都唔少得

麻煩你返落嚟
同大家一齊食飯
喊又好想打人又好 一大班巴絲陪你癲
只求你平平安安
唔好要鄺仔再喊多次
唔好眾巴絲傷心
唔好要消防哥哥走嚟走去
你仲要睇住香港打勝仗
要平安呀

唔好比黑警上去呀 殺人兇手 殺左2個啦

唔好政府唔會理㗎

絲打落番尼啦求下你
我好想去食酒店high tea但無人陪，你可唔可以落尼陪我去食啊

有咩都好，出嚟食餐飯吹下水先再講

香港一定會重光，您要親眼睇架

請你一齊見證人民勝利!

No pls stop 我地一個都不能少 有咩落番黎先啦

你嘅生命比任何一個高官都更有意義,唔好放棄住!我地會陪住你嫁!!

冇人會替你走下去, 冇人可以做得到
呢條抗爭路係要靠你同我哋每個人一人一步走下去
你走咗大家只會受打擊, 更難走下去
返嚟喇

絲打 一齊去食明將啦 最多我請

請行返過黎。please please please

屌你唔好啊我地仲好需要你！！！！齊上齊落！！！！

軟乜鳩 同我行返落地

手足幫手舉報呢條友
原因：教唆他人自殺等危險內容
得我一個舉報係唔夠
想連登少一件垃圾就幫下手

你有勇氣行出死呢一步
點解唔用呢d 勇氣去同呢個極權政府去抗爭
好多同路人同你一齊行緊

落番黎先啦，我地要一齊贏

靚女
落番來啊！！
仲欠你一餐飯未食
係咪唔記得左！！！

可能你面對緊好多野 好難受 但我地會幫你

有用之軀，做更多事吧

請佢食餐勁既，放鬆心情

唔準走 同我食飯傾計啦好冇
一個都不能少啊！！！

絲打你落番黎先啦

記唔記得你講過d咩啊
香港人加油啊！！

唔好呀 要走一齊走呀😭

落返黎

你既死只會被抹黑做精神病人失常跳樓

有無睇幾年前套 選戰！
李心潔問王宗堯 你願唔願意陪我走落去
我地呢度幾萬 幾十萬會員可以答你
我願意呀！

有咩可以搵我
雖然毒撚唔識講嘢又唔靚仔

齊上齊落呀 唔好提早離隊

知道自己軟弱就改變吧 很多人伴你一起變強大！撐下去！

你離開我哋
我哋會好傷心
我哋有咁多人係到
有啲乜嘢困難一定可以解決到
一個都不能少
我哋好需要你㗎!

唔好呀！生命好寶貴！
大把人生活係生不如死既地方！
我地做到香港人係一種福氣
我地一齊努力好冇

齊上齊落
同佢地鬥長命呀

落返黎去 你咁做on9 嫁

同我地講呀

一齊黎 一齊贏

我地好需要你 唔可以少左你一個知唔知

我同你一齊面對 落返去一齊傾掂佢啦好冇 唔好遺棄我地呀

仲未打大佬

唔想輸一定要行落去
但我地一齊休息下先好無😭

落返黎啦 我地會贏架

唔好 有咩事仲有成班香港人撐

落嚟呀求下你
一個都不能少

返落嚟，已經夠啦

唔好呀
我地要一齊睇住班仆街冚家鏟既倒下架
我地要一齊留低睇住呀

唔好呀！唔可以再少一個戰友！

香港少你一個好少嫁

唔好 .... 唔想再見到有人有事.....

一齊傾 唔好做傻事

咪留低我地

我同你講 你以家跳落去既話
好多人都會捱唔住 仲點幫你行啊
唯有你返返黎同我地一齊
我地先多一份力量一齊行落去啊

你跳落去係俾唔到力量我地
你返黎同我地一齊抗爭先係俾力量我地啊！

唔好呀，香港人靠哂你架

一個都不能少呀！！！

唔好阿！

乖 落返黎 我唔想喊成晚
一個都不能小！

正因為世界唔滿意我地先要改變。活下去先係戰爭，雖然係痛苦困難但係唔止你一個行緊。係呢條路上，有好多香港人一齊攜手行。係其他路上，會有唔同既人係你身邊。你唔會孤獨一個，難行果陣退行一步，我地唔會放棄任何一個人，唔會拋棄任何一個人。所以返落黎啦，絲打。睇下呢個世界仲有愛同希望，我地必定會勝利

我地大家一齊食

求下你唔好中途離場一個都不能少！我哋已經失去咗三個......

跳落去係解決唔到問題我地要齊上齊落一個都不能少

絲打我地就贏架啦唔好走好無

加油呀 㕵角嘅手足 唔好有第四個人死
we cant afford this

落黎先！我地會盡力幫你！我地有將來嫁！

企番落黎傾下先啦

我地要一齊共同進退呀 唔好呀

唔好放棄我地

返落黎一齊行

好冇

冷靜！落黎呀！

唔好
千祈唔好
有乜可以幫你
你講
我盡量滿足你

推❗❗

要齊上齊落呀

求下你唔好做政治犧牲品
唔值得啊

喂呀唔好啦，有咩落番黎我地慢慢傾好無

留住有用之身！

唔好呀😭😭😭 三位義士嘅離開 我已經喊咗好多次
我哋需要你架！

唔好啊啊

屌你老母死全家
出街睇定你啲屋企人呀
一個唔小心就

我請你call g啦
落番黎慢慢傾

唔好跳啊！！

我地好需要你，唔好做傻事呀

革命路上多一個就係多一個, 我地需要你

落翻黎啊 我地個個都會陪住你一齊行架！

兄弟，生命重要，仲有好多野可以做
唔好對唔住我地，我地經唔起再失去

前面仲有好多壓力，好多關要過，我地需要你

有咩一齊面對！

唔好亂嚟呀

我明白你因為連日黎既抗爭運動感到好疲累，我明白你想用最極端既方法去控訴呢個政府，可能你覺得冇曬牽掛而得出呢個結論，但其實唔係架，正正係因為你連日黎既付出，所以好多香港人都對你有牽掛，係依一刻。全香港。每一個角落。都有人仆出黎搵你，佢哋每一個人都希望日後仲可以見到你，比個機會佢哋，你絕對可以將個煩惱交出黎等大家幫你分擔，如果你覺得好攰，記住，仲有人比個膊頭你搭住，你可以休息，但唔可以離開，如果你覺得絕望，記住，我地大家都好絕望，但係唔緊要，我地仲有好多同路人，真心我地一齊撐到去結束果日，無論結果係點，一齊面對。

請留低， 只要我地齊心，一定可以爭取到屬於我地既野！

唔好呀
留低條命繼續同我地一齊抗爭呀

各位阻黑警上去呀

快啲返落黎

救左？冇見到人

要支援嗎？

唔好呀, 一個不能少

我哋愛你 落番來！

唔好跳，呢度有好多朋友都好愛你。

依個政權真係唔值得啊 年輕人！
傷心嘅只係你父母 家人 愛你嘅伴侶 同朋友
政權唔會因爲你嘅離去而有所影響

所以唔好唔好！

香港人要同班走狗鬥長命架
第日贏咗，我哋一齊去慶祝，一齊玩一齊食，好唔好呀？

番落黎呀！！

有冇手足知where,我想去幫手

巴打我知你睇緊
唔好跳呀！我地要一齊經歷更多，仲有希望！
只要我地齊心一齊行仲有得贏

求下妳，仲有我地💐💐💐💐
你5可以掉底200萬人咖
點解你要掉底我地😭😭😭😭😭

落返黎呀，我地要親眼睇住個運動成功，仲有好多野可以做架

留得青山在 哪怕沒柴燒
呢到咁多巴打會關心你支持你
仲有死既理由咩

同埋樓主食

死咗共狗又派多啲蝗蟲落嚟填你個位

落翻黎！夾錢請你去旅行散心 生命誠可貴 政府唔值得你送命

唔好跳啊😢😢😢

要死的不是妳，是她

Please please please do not jump! We will be more heartbroken

唔好聽黑警講野！唔好聽黑警講野！唔好聽黑警講野！唔好比佢哋刺激

落番尼先 我地一齊行落去 一個都不能少呀！

你死咗，為你傷心為你喊嘅人只有我地呢班戰友架咋，嗰d冷血政權同藍絲仲哈哈大笑。你都唔想睇到大家咁傷心架，返落黎啦求你

入番黎先 我要知道你既軟弱 因為我地都係咁軟弱

一齊睇埋個結局先啊！都未日出！

兄弟唔好衝動，香港未來需要你，你好重要㗎！

唔好咁 落返黎啦 我地一齊面對

唔好放棄
你仲有我地呀！！！！！

乖啦，唔好死
我地需要你陪我地一齊行落去ya

我哋一齊手拖手一個跟着一個打贏呢場戰爭！我哋一個都不能少，每一個都對今次活動產生好大作用！落返嚟，我哋一齊慢慢傾

一個都不能少呀！
快d落返嚟啦 我地已經冇咗3個人 示威者再少落去唔掂㗎！
多你一個 好撚多㗎 你知唔知呀

I know that feel bro
但我地唔可以死

絲打你件衫好靚
你落返黎我地一齊去買衫扮靚啦好冇

我地仲要一齊
開創未來架
未來係要靠我地大家一手一腳創造
唔可以少左妳 邊個都唔可以少

唔要第4位啊

落返黎啦唔好做傻事啊

唔好啊，我地唔可以再失去任何一個

我有朋友廿幾歲，癌症第三期，都好努力咁生存，亦喺呢次社運出左好多力
佢都有勇氣，我相信你都會有！

咪啊，我地冇左你唔掂架

唔值得嫁
我地需要每一個人既力量
自殺只可以威脅到老母嫁炸

乖
落返黎陪我地
我地個個都係度

唔好甘傻，你甘做冇用架
政府唔會理你，你係到跳仲有可能整到人
你係就落番黎先
真係唔好甘衝動

同班老而不仲有班廢中鬥長命
唔好跳

一個人軟弱唔緊要
你仲有我哋呢度咁多個
我哋大家都係人
我哋大家都軟弱
但係只要我哋一齊攜手堅持行落去
就比任何野都更加強大
一齊行落去啦

返嚟呀！！！！！！我哋唔係話會齊上齊落㗎咩！！

我地全部人都要一齊望住中共倒下 唔好放棄呢個咁重要既時刻呀

一齊啦

我朋友讀輔導自己友不是大機構，如果你想傾可以text佢@CaptainCarl

大家仲需要你呀！

樓主，傾兩句先啦

早一日遲一日，對你無分別嫁

無左你唔得
你要同我一齊行落去
攰嘅我借個膊頭比你
我地互相依靠好無？

珍惜生命才能見美好的一天

多你一個好多
未完架人生
大把野等你努力

一齊行吖手足
唔好離隊

你跳咗落去嘅笑到最後嘅只會係班狗官
你要留返命同我哋一齊抗爭落去㗎

We need you

唔好做傻事呀

香港要人，一個都不能少

推啊 有無巴絲係附近啊
快d救番巴打返來啊

我地大家一齊食呀

Please don’t go!
一個都不能少！

落返黎先啦！一個都不能再小

落嚟同你食糖水好冇？

入返黎先啦

要死都要死在現場，呢個係香港人的榮耀

一齊贏呀 唔好走

我地唔應該因爲堅持一啲岩既野
而冇咗條命

因為我地冇做錯過
錯唔係你
唔應該死

我到mk... 求下你等我

喂 落返黎呀！你係咪想有更多人學你呀！

唔好跳 幾難捱都有一班兄弟姊妹

唔好咁啊！冷靜啲！

唔好！真係唔好！

唔好 再死多個只會令香港人更傷心更絕不望 正苦只會繼續不聞不問 我地革命未成功 一個都不能少
輸一齊輸 贏一齊贏
我想最後大家一齊分享成功既喜悅

番落黎番落黎

唔好咁傻啊⋯ 為自己而活⋯ 唔好

喂真係咪啦
我地贏都贏得唔開心啦

唔好呀！講好大家齊上齊落！

我地仲要一齊行落去嫁

咁咪好囉

現場好多手足，消防救護已到。有社工手足同佢傾緊，但情緒激動。

佢地唔會記得死嗰個係咩人架 留番條命睇佢點過埋收尾嗰幾年好過啦

Mk 宏安大廈

講好一齊走嫁，點可以自己一個走先！

我請

咪講好左 一個都不能少！

無左你地係到 最後我地贏左都無意思
唔好衝動呀

好多人起樓下

Stay with us

我地需要你啊 返黎啊

就落雨啦 番番黎 唔好淋病呀 我地唔要淋病咖！

我地仲要一齊去屯門公園同埋77尖東呀

落番黎啦求你

講好咗大家齊上齊落
你點可以自己走先一步架！
大家一齊捱落去啦 有咩唔開心搵人傾
死解決唔到問題架
軟弱唔係比你輕生嘅藉口 呢到好多人同你一齊捱

都未見到林奠死 唔好放棄呀 大把戰友喺度

唔准呀！講過齊上齊落，一齊繼續走，好嗎？

咪啦 無事先做到世界冠軍架嘛
落嚟一齊再抗爭

我地要一齊見住香港變好㗎
返黎啦
一個不能少

我地大家一齊食飯啦

有無少少肚餓 我過緊黎 落黎一齊食飯好無?

頂，有無人識到係邊度？

做咩事！！！！！！唔準跳！唔準尋死！有咩問題大家一齊解決！

未成功救返都唔好鬆懈
求下大家唔好再諗、唔好再做傻事

你嘅一份力量好有用架

諗起當初點解要堅持

返嚟呀，齊上齊落！

巴打 我地好多人等緊你返落黎架

唔好吖，香港仲有希望，我地唔可以冇左你吖

我地好需要您一齊出黎抵抗暴政！唔好跳呀！

求下你 唔好啊！！😭😭😭

好好味架
又大隻又新鮮

不值得。
活著還有好多事情可以做 請相信世界仍是美好的 至少還有我們

唔好比黑警上去！

唔好跳呀，落返黎
飛去外國，你會見到截然不同嘅世界

記唔記得呀，一個都不能少啊

我就係現場 等緊你落番黎搵我地
你點可以扔低我地呢班手足

要死全家係林鄭,落黎睇住佢死

Don’t do that
Stay with us

咪衝動啦

仲有大把手足撐你

食個飯傾傾佢

救咗未？！！！

我地香港人要團結一齊爭取自由公義，係一個整體黎，缺一不可，一齊努力，就有希望

成件事都未完，點解要自己提早quit
good end等緊我哋

落番來唔該..........你咁樣傷心O既只會係你O既同伴, 敵人係唔會有任何反應

入翻離呀plz 我地好多人陪住你

唔准跳！我地一個不能小！

金鐘m記等 樓主落黎食雞啦

我地需要你呀，同一條船少一個會反艇架
Stay with us

巴打冷靜啲

唔撚好!!!!!!

求下你唔好跳咁樣只會令我地軍心更低，仲有少咗一份力 我地需要你，一個都不能少

未有警犬到場

冷靜啊 我地仲需要你

自由既種子已經開始發芽
只要長命過d廢老
最後一定會贏

一個都不能少
有咩事我地一齊傾 一齊捱
落翻黎先啦

唔值得架屌

一個都不能少 咪做on9野！

現場點？

對唔住 ，我地好自私，好多野想你做落去！！！！唔好跳！！！

唔好咁傻 香港好需要有理想既人

唔比呀！ 落番黎!

香港仲有得救，
你仲有我地

唔好呀，一個都不能少

第一個人死引起社會關注
但到而家，再有人死都唔會再有更多關注
到而家死咗只會淪為數字
而呢個數字只係會打擊呢邊嘅士氣

已經夠啦，返落嚟啦

你可以做既野仲有好多，你將來既人生一定係好精彩架

Please don’t, together we will rise again!

條路好漫長，大家一齊行緊，如果有人中途離隊，只會越黎越多人離隊，力量亦越黎越細。

我地一齊行，就係一隊人，你想休息，大家就一齊休息，等你抖夠，我地繼續起行，少一個都唔係完整隊伍。

有咩事同大家講，大家都好樂意幫你。你休息夠了，我地再一齊出發，大家永遠都在。

求下你 唔好死 大家都明白你有幾無力 有啲咩我地一齊面對

真係唔好呀！要同極權鬥係要同佢鬥長命，以死明志係唔會感化到佢地。無論如何，你都要知道有好多同路人會同你一齊走埋人生嘅每一段路。求求你唔好放棄希望

落翻黎啦

我地要人呀 落黎啦

樓主，你睇 連登有愛 15分鐘唔夠已經爆晒post 去支持你活下去，大家係同路人呀！

唔可以！！！！！一個都不能少！！！！

Please don't, we need you!!

落返黎啊 我地仲要一齊見證柒婆比天收！！！

手足返黎先 我請你食飯 我同你做朋友 勇敢d一齊頂住

唔好跳
你唔跳我地個邊就多幾分力氣

手足停一停

冷靜
我哋會贏架

我會去旺角 等我
求下你唔好跳

落返嚟冷靜啲唔好為咗個垃圾無能政府犧牲你自己寶貴嘅性命

現場消防上緊去

冷靜啲啊
你未完成三位烈士嘅遺願就走咗
有冇面去見佢哋呀？

飲杯野傾下？

係唔撚係人啊你

其實唔應該再刺激佢哋
執意尋死嘅人已經萬念俱灰
你再批評只係雪上加霜
話畀佢哋聽 有好多人同佢一齊行支持佢哋好過

我地明白呢段時間好難過，但係我地會陪你一齊面對，一齊行好嗎？

落返黎啦 我係樓下 落黎再傾

唔好呀 冷靜啲 好多野都可以慢慢解決 或者未必係你想要嘅結果 但係都唔好放棄！！！唔好因為政治而犧牲自己生命

no!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就落雨啦 唔好淋病呀 我地唔要淋病咖！

Pm我，出黎食下野，吹下水先

唔好 你死左小一個反對聲音

入返黎睇埋個結局
唔好走呀

咪亂黎呀 我地點算呀!!

消防員咁有型 行去支持下佢地
佢地需要你

唔好呀
連登有愛
be like water my friend

呢度大把巴絲打陪你
等緊你一齊食飯吹水又得
一齊去旅行又得
一齊笑D 保皇黨蠢過隻豬又得
唔好走呀!!!

二個字 落番來

唔好呀
大把嘢可以做唔好為咗呢個政府咁做

落返黎啦好嗎 ？
我知你睇到架

要留到最後先可以贏！

返黎呀屌你

落返黎一齊食糖水

唔好死呀！please!! 班狗官根本就唔會care!!!!!! 一d 都唔值得咁樣就死！你仲有大把希望，前途！我地都好需要有你，一齊共同進退！！！求求你，別死！！！

我地每個人都好驚好軟弱 但係我地企埋一齊就唔驚

我哋愛你啊 乖啦

求下你唔好 再有人出事我地真係會崩潰 香港要有你地 先有希望 少一個都唔得 所以求下你 落番黎好冇？

唔好亂黎

有無巴打去緊現場

留命呀傻妹 ！

我哋仲要去投票㗎

唔原諒你既軟弱呀 落番黎

唔好啊我地仲好需要你！

你仲有我哋！

唔好呀冷靜呀

唔好咁。 我地係一家人。。。。 呢個家成二百萬人。。。 我地會幫你。 一個不能少

樓主we stay with u，唔好呀

唔好死呀, 你跳個賊婆同19政府就會開心

唔撚值呀 係都佢死先啦

唔好有事！我地等你一齊見證我地嘅成功！

死都唔怕。妳仲怕條林奠長命得過妳？

幾多狗係天台 發過夢唔好上黎

去嘅手足，旺角D2/D3出口
建議D2出 因為3係直接樓下 你唔會望到天台

請你食又點話
快啲落返黎

一個都不能少！！
入返黎呀巴打！

自殺即係認輸 我哋唔可以將香港讓俾支共
有咩落返嚟先講啦 我哋大家都會幫你
深入啲咁諗
如果你朝早落嚟會對我哋士氣造成好大打擊
可能會造成自殺潮
我哋一定要齊心打低支共

當未做完一件事時，唔好放棄

唔準跳呀

落番黎啦，連登有愛，我地比番希望你

你唔撚係人

為香港死一啲都唔值 Don’t do it

邊度
求介紹
遲啲一齊去食

留返條命，一齊贏啦！

絕望的年青人.....
雖然 中共,港共,警察,醫畜,教畜,律師,議員,廢老,DC9,偽人甚至你老母都鬧你,加上你D朋友可能咩都唔理吃喝玩樂令你心灰意冷。即使我地有人坐監,有人逃亡,有人轉變......

但請唔好忘記,在你之前我地用5年時間社運大和解,再加上好多盟友正在加入你陣營聲勢大振。
即使林鄭回唔回應都好,我地最後都會將佢地切底打敗

所以你唔係1個人作戰,同埋我地而加正在進入決戰,

希望大家三思,多1個人係多1份力量,

死亡係唔會帶黎任何作用,你老豆老母唔會難過,因為佢地係賤種垃圾,咁做只會消耗戰鬥力。

如果你死左,我地嬴黎都無意思。或者你可以投共,都唔好尋死

要死,都要等何君妖+政府高層全族人先。

然後再到我,最後先係你

聽大家講,我地係會笑到最後....

一個都不能少呀！

落返嚟啦
我地需要你呀

求下你唔好求下你！！！

唔好呀 求下你唔好 我地仲要你一齊努力架

有幾唔開心有幾難過都好
我地點都會陪住你 我地需要你呀 乖啦

有冇人知邊度， 快 d 去救佢番落黎

千祈唔好！你死咗嗰班廢老會仲開心，仲話你抵死！絕對唔可以俾機會佢哋開心㗎！

唔好啊 我地要一齊向前行
唔要再有任何人犧牲
一齊行到成功個一日

好啦 有人關注啦 ，
下一步 唔好企咁邊先，要求林鄭對話，面對市民訴求

唔得呀！！！落返嚟飲杯野先！想唔想飲杯珍珠奶茶！Starbucks都得！

我地想同你一齊睇到收成期

唔好呀返返落黎

唔好咁樣做啊，
求下你

返入黎呀屌....

差你一個差好多 真心

啱呀唔係講笑 等消防同有心巴絲俾生存力量佢延續

未睇到結局你就想走？一齊行一齊睇埋先呀！

好多人支持您,落黎一齊去食野飲野ok??

大佬唔好呀，條撚樣都care香港人，唔好為左佢傷害自己呀

有沒現場手足，我地點做好？

有咩可以好好傾下一齊發洩下 吾好做傻事好嗎

屌你 唔好死呀仆街 返落黎

講好左齊上齊落
要守諾言啊

有好多人愛您

唔好跳阿。落番黎先有咩慢慢講

We need you
就算你已經好攰，唔想面對
我地都希望你會見證到我地成功既時候
香港唔係冇得救，唔好自殺！

消防到左上左去

未完架唔好做傻事呀

洗乜死啊 出到黎大把兄弟同你一齊行落去

其實大家都好辛苦好絕望
所有人都明你感受架
講好左一齊留一齊走
場仗未打完 唔好dum低我地

我唔原諒你呀 番黎呀！

你睇哂我哋回覆先啦

落返黎！！！！！

唔好啊我哋好需要你

落返黎！同我地一齊堅持落去！

返嚟先啦 我哋好需要你

落返來先 我而家趕緊來 落來請你食放題

真係唔好呀，唔好跳呀！

我地場仗未打完架!!! 點可以放棄哂成班兄弟?? 落黎同我地一齊打贏佢

唔好亂嚟
有咩落嚟傾清楚

入返黎先呀！場仗未完架

落番黎先

乖啦返返黎我帶埋啲靚仔哥哥黎介紹你識一齊去屌柒林鄭啦

先達

你離開, 港共只會高興又少一把反對/抗爭聲音
抗爭道路少你一份力量, 將會更難走下去

所以義士們珍惜生命，
千祈唔好中林奠奸計，佢地就係要令各位灰, 各位絕望, 放棄

過去一個月, 我地達成唔少不可能任務
將來我地要繼續一齊繼續抗爭, 打撚爆呢個港共極權

連登有愛，我哋會贏，繼續，一齊上！

絲打落返嚟先啦 唔值得

你死左 我地就少一份力量嫁啦

唔好做傻事，我唔想再見再失去任何一個手足，落返黎先，有咩大家一齊傾。

我地一齊光復屯門喇，仲有大把活動需要你嫁！

應該成世都睇唔晒.,

我教你點對抗克警，仲有好多不合作運動可以做呀
呢家唔人 唔夠力量
你落返黎先
幫幫手

林鄭都未死你點可以死先過佢呢，我地實長命過佢架，快啲返落黎

死佐係懦夫 唔係烈士呀

入返黎啦

唔好呀 我地一個都不能少
好多人需要你嫁

我地講好咗要共同進退 齊上齊落
一個都不能少
你落返黎先啦
我地所有同路人都係你既手足
我地要一齊堅持下去
你要相信我地相信同伴
我地要同個政府鬥長命架
一定會有成功既一日
我地要一齊用雙眼去見證
千奇唔好放棄
相信大家
相信自己
你唔係孤單一個

多一個人多一分力量

G2000對面

一個不能小

唔好呀 仲有一半人眼睛係雪亮架 仲有我地連登手足呀

有時間諗點樣結束自己，點解唔諗下點樣繼續抗爭
多一個人就多一個諗法，我地未係絕望架

唔好！我地要一齊！

一個不能少呀，唔好掉低大家呀！

落黎呀！我地係樓下等你呀！

唔係P牌仔都係鬼 你慚唔慚愧

有咩返入嚟先講！！！

唔好放棄呀
我地好需要你

手足唔好亂諗 有咩事都返入黎先 大家都願意聽你講

齊上齊落呀 我地都未放棄 你都唔可以放棄呀

We love you so much
Pls don't

趕緊黎

落番黎先，我地再諗諗計丫

唔好跳 ！

樓主有咩冷靜落返黎先
呢度仲有好多巴絲巴同你一齊共患難
你唔係自己一個架！

頂住啊 過緊嚟

但凡愛香港嘅同路人 就係你嘅家人

今晚一齊食

唔好跳，大家需要你，一齊堅持走落去。

我地唔可以冇咗你架！你好重要！

係都等埋下屆區議會同立法會選舉先啦
而家跳咪等同益左建制狗

連死既勇氣都有 點解冇勇氣生存落去呀

求下你 唔好做傻事啊
我地都需要你架!!!

唔好呀！！！！！！！！！！我地要一齊贏！

落返黎請你食好多好多野

一個都不能少啊！！有咩落返黎先講呀！

冷靜少少阿
你死只會令關心你既人傷心
個仆街政府唔會有任何感覺
你都唔想大家咁多戰友為你傷心架?

要跳就攬住林鄭跳，你死左
唔會改變到任何野，大家需要你

睇圖似絲
但你係咪會請先

唔好呀，雖然而家睇好似做咩都無用，但係革命唔係一朝一夕既事，我要你留低落嚟同我地一齊慶祝香港建國架！

唔好呀！我好想同你傾計😭入返黎先

屌你老母收嗲啦，有無撚人性呀你

落返嚟啊

收皮啦 屌你正撚樣

我地好需要你，一個都不能少
落返嚟我地請你一齊食好西傾下計好無

落翻黎啦，一個都不能少

一個都不能少呀 香港依然漂亮唔止有我地 重有你呀 落返嚟先啦好無 大家都咁愛惜你架

喂呀 可唔可以唔好再咁樣

落翻黎啊

未到最後都唔可以放棄㗎

我俾你任抱唔嬲，唔好走啊！

Not worth it, please stay with us

今晚放題我嘅之後一齊野餐又好去邊都好都陪你

唔好做儍事呀！

落返黎啦 好多人下面等緊你平安行落黎架

巴打撐住啊

唔好掉低我地

叫埋啦

講好咗一齊睇林鄭冚家剷 返嚟先啦

求下你入翻黎呀，我地會贏架，你都要睇住點贏架

返落黎好無，pm我請你食自助餐放鬆下呀

你落返黎嘅想食咩任你揀，食窮我都得自助餐又好放題又好食幾耐都得！係咪好吸引？係就落黎一齊食完再同佢死過

當日講好左一齊走
就要一齊番去
You are not alone
乖啦

唔好死 唔該

冇用架 政府唔理你
分分鐘死咗都冇人知
難得香港人咁團結 堅持就有贏面架啦
留番條命一齊面對

絲打！
無論以後條路係點 我地都會同你一齊行
所有人
共同進退
你唔係自己一個 你有我地咁多人係你身邊
有咩事我地一齊拆掂佢

唔好啊我地需要你啊手足

要一齊走落去呀！ 一個都不能少

咪跳呀

救下你唔好！！！我哋一個都不能少

唔好呀 你仲有我地 絕不許提早自私離隊！

唔好跳呀，落返黎先！

唔好呀 快d返入去 一個不能小！

一個不能少呀!!

現場嘅消防員大哥大姐都係我地嘅同伴吖
聽佢地話落返黎先啦

落返黎啦屌你老母
你仲有好多嘢未撚試過啊仆街
你甘心咩
落返嚟啦求下你啦屌你
我哋7月7號一齊去遊行好冇

冷靜呀！

停呀巴打

為左淋病咁做真係甘心咩？
聽大家話 返落黎同香港人一齊奮鬥啦

有咩都留返條命仔 先可以屌鳩個政府 有咩唔開心可以拎出黎講 唔可以再小一個 一個都不能小

冇人介意你做唔做到d咩架！
唔洗怪責自己架！！

只有我地係香港人，少一個就少一個。
想想，好多同路人，我們愛你～
We can share and take a rest~

頂住

返入黎先啦！唔係就夢都無得發

我地唔想再見到有人跳樓自殺...

死唔係最好既方法 況且錯既唔係你

一個都不能少呀⋯ 一齊撐落去

落返嚟呀！ 你好重要㗎！

唔好呀，返落黎先，有咩唔店拆店佢，求下你啦

求下你唔好呀！有咩同我地手足講！一定幫你，你唔孤單！

唔好呀 我哋仲有好多嘢未做！！！我哋好愛好愛你

我地話過要一齊進退㗎
唔好丟低我地

撐住啊！我地一個都不能少㗎！

頂住呀！大把人關心你架

你好重要架，大家都支持你架

絲打落番黎，介紹靚仔比你識

救下你，返落黎啦

唔好咁傻呀 少一個差好多架

唔準講啲咁嘅嘢
我地要一齊贏呀！

你同我立刻落返嚟！你咁樣做只會令我地200萬人傷心，而且撼動唔到個政權，更加會令好多人學你去跳樓

你快落嚟

唔好死！留返條命，裝備自己，使自己有力量！與敵人戰鬥生到生命最後一刻！先繼承烈士託付的志願！對得起之前的烈士！

我講佢call d

未完架！！我地仲要每一個人架

請你食飯丫喂

你依家跳有乜意義！
要死你同我投埋票先再諗！
依家跳落去我唔會原諒你！

落返黎先啦 我地需要你！

自殺不值得，落返黎

冷靜呀

有咩唔岩傾到岩啦，就算再絕望都會有出路架！！！

同埋事實證明自殺潮冇用架！！
絲打你諗下，諗返五年幾前呀！！！
死咗咁多學生，個政府郁都冇郁過呀！！！
返落嚟先啦！

NEVER forgive u if u leave us,

唔好跳啊！！！

唔好做傻事，政府都係當睇唔到架，留低一齊對抗。

唔好啊
依家唔好離隊

返黎啦 唔好做傻事 我地會陪你

唔好掉低我地！！！

唔好企咁邊！要求林奠對話先！

唔准啊 落翻黎喇

我哋一齊上一齊落

乖乖哋返落嚟

有冇人知道現場情況如何

仲有咁多香港人同你一齊行呢條路
唔好放棄啊
我地一齊堅持到最後!!!!!

唔好跳
求下你
唔好呀！

唔好比佢見到啲狗

落返黎啦 有我地一齊迎難而上 唔好放棄

唔好呀 人生仲有希望

落返黎先啦 你好重要嫁

咁就啱，落返嚟慢慢睇

要鬥長命 你諗下d高官全部老過你

唔好呀 大家一齊努力

你咪跳呀！自殺係會傳染㗎，你都跳，只會令呢個傳染病更加傳得緊要，你都唔想你之後仲有更多戰友又去跳！

我地一個也不能再少！

要死都要死在戰場上，你並不是一個人，我地面對同樣的敵人，一齊努力，一齊走下去

救左

唔好啊
返落嚟先

大家繼續留言 佢會睇到㗎

乖 落返黎先

落返黎呀

唔準跳
你甘心乜成果都未見到就死咩
你忍心咁多個手足為你傷心難過咩

落返黎！

你鍾意邊個歌手
我叫佢這親自唱歌你聽呀

求下你唔好呀
你落黎我請你食野，我陪你去玩去行街，我聽你講你煩惱呀

要一齊贏啊！ 唔準行先！

男就得閒打機
女就搵我女朋友同你出街買衫

返入黎先好嘛

呢個陷家剷政權唔值得你用生命值硬接

唔好呀 有好多人陪你嫁
我可以做你發洩包 可以通宵陪你
唔好放棄呀

屌你老母同我落翻嚟！我地一個都唔可以少㗎！

有無人喺現場?

入返黎 入返黎 入返黎 入返黎！！！！！！

即刻返入黎Please

No!!!!!!!!!

事主已經安全啦 有社工消防跟進

你係要死嘅話 麻煩你死前做啲有用嘅野

咪呀！！！大家都需要大家一齊抗爭架 死既唔應該係我地呀

頂住呀！！有咩入返嚟先慢慢講好無？
一個頂不能少 我地好需要你

唔好亂黎呀....仲有班細GE努力緊嫁 大家都唔想再少一個人 求下你

你死對佢地不痛不癢架，要做大事，小小灰心一定有架啦。咁易做到一早做左啦。餓薪嚐膽都幾十年啦

要跳都唔係你跳 落返嚟先
我哋一定長命過佢哋！

不如繼續追po啦絲打

有冇現場ching報告下？佢落返地面未？

Source?

唔好掉低我哋呀

多謝你呀

漂亮嘅唔係香港 係有你有我地嘅香港人呀

你好重要㗎！落返嚟先啦please

現場消息
成街都係關心既人

未見到上面情況

一個都不能少啊我哋需要你㗎

唔知講乜好，推咗先

唔好咁做
冇意思架 落返來啦

只要你地平平安安，我瞓著都笑得醒

我地唔洗絕望，返入嚟啊！！！！！！

姐係右邊天台？佢仲喺上面？

你仲未見到香港病好！！！！！點可以咁快放棄！

我輸左6千幾萬都好唔開心、
但只要仲有呼吸、
仲有機會贏、
而且妳走左、
我們便會 傷心欲絕
妳真的希望我們傷心嗎？

唔好跳 跳咗就睇唔到我哋重奪香港嘅嗰日！！！！

我警告你即刻同我躝返落黎

返落黎你話想點就點
求下你

喂手足~都未贏到quit乜game呀?
要贏就一齊贏呀!!!!!!!!!

屌你 心理質素咪咁弱啦
我地贏就一齊贏 輸就一齊輸
唔好跳呀！

我地仲要一齊贏 一齊見證勝利架

食個飯好無？

我女朋友無事 唔該哂大家 麻煩哂你地
香港人要加油啊

落返黎先 大家都支持你架樓主♥️♥️

要行一齊行！少你一個就少好多

個抗爭仲有排玩!同佢鬥長命!

持久戰唔好咁快放棄呀 鬥長命架

返落黎啦屌

fc?

唔好死，香港仲需要你

手足 多一個人幫手就係多一個呀 唔少得你架
唔好輸比班狗呀

快啲返落嚟
唔好做傻事呀

返黎呀!

no please

旺角有壽司好好食架
唔好跳啊
落返來先啦

求你落返黎，我地好需要你

絲打 要喊我地一齊喊
要唔開心我地一齊唔開心
我地唔會畀你一個人㗎

香港人 齊上齊落
唔可以有任何一個走先
你聽唔聽到呀！！！

係咪confirm?

屌你老母聽撚住我哋每個人都好愛你 係同一條線嘅就係兄弟姊妹

唔好放棄丫

講好咗一齊行落去

你o既家園點可以少左你~
一齊守護先夠力量，有咩連登大把人企o係你果邊~
乖，先搞掂擾亂香港o既人先啦？ 好嗎～？

無野難到我地 落返黎先！

當我求下你,落反黎先講

入返黎啦
我地係戰友，要共同進退

未撤呀 唔可以宜家就散嫁！我地一齊行落去啦！

你望下周圍，香港人會同你一齊行呢段路架，你唔係自己一個，你捨得掉低呢一班咁可愛嘅香港人？

我哋會贏架，但一定唔可以少咗你

留返條命先可以投票，死左就正中下懷架啦
我知你真心愛香港，一個都不能少

求下你落返黎啦

冷靜啲啊

唔好行果步呀！

唔好啊
你睇吓今朝個單
大家都會好唔開心好擔心㗎
哩段時間好難捱
所以大家更加要一齊捱，共同進退

求下你落返黎 我地求其一個都可以請你食野請你去玩
為左呢個仆街社會 唔值呀
說好的一個不能少呀

求下你落番黎 仲有我地

我請你唔好行呢一步，我哋要贏，唔可以少咗你⋯

乖 落翻黎先
大家都需要你

搵到未

求下你 唔好..

太好

唔見有人危站

我係現場樓主相中位置

屌 我岩岩係果個位上左車
點解我唔早啲睇到
唔好衝動呀 我地香港仲好需要你

屌你老母 大業未成 邊撚個俾你死呀
企返落黎

有命先可以勝利，唔好做傻事

thanks god

抹一額汗…

有無現場巴絲
係咪已經入返去？

仲有呢位巴打！！！
真的累了，再見各位

嚇死人咩

巴打，唔好呀！

真係？

留返條命仲有用 唔好咁傻

咁樣做只會令留喺度既人更加唔開心，士氣更低落，求下你唔好

唔可以早死個林奠阿！頂住阿巴打

已經小勝 加油啊！

係咪落返黎啦？

聽下張敬軒隻deadline
細味下啲歌詞

係下面一齊嗌

""唔好跳!! 香港需要你!!""

佢一定會聽到

好！！

落返嚟先，香港需要妳。
為咗個老虔婆死真心唔值

乖啦 返落黎啦
我地一個都不能少！

香港唔可以少咗個㗎

你仲有好多野未做架！唔好做傻事呀！

求下你返入黎

即刻同我落返嚟

你冷靜啲最多我娶你

未來既路仲需要你同我地一齊行
落返黎先好唔好？

睇住佢，帶佢睇下心理醫生。

退一步海闊天空

好好睇住佢！！有咩需要幫手可以出聲 我地全部人都會幫手！！！！

你仲要睇住香港變好架既巴打，唔好咁快認輸。

要贏一齊贏要輸一齊輸
唔好放棄，齊上齊落吖手足

喂唔好咁
有野慢慢講

一齊贏啊 落番黎！

唔應該畀佢地得戚,唔值得呀

你無做錯到任何事
乖，香港需要妳

旺角沒事！

條命有好多用途

考個ao/eo入去左臥底又得

做下義工去幫義士又得

儲錢移民去台灣又得

跳左唔係抗戰係放棄！點解你要離棄同伴？！

成班兄弟陪你呀！冷靜啲

唔好做傻事啊 唔值得咖

都未完場點可以中離！快啲落嚟！請你飲野

冇事就好 好好睇住佢呀

頂住呀

Dont do that
Stay with us

要死都要死在戰場上，我地大家面對同一個敵人，一齊努力，一齊走下去，好嗎？

死咩啫？個政府唔會理架。
落嚟再同佢鬥過啦。

成班巴絲係哂下樓撐你

絲打落黎睇靚仔
我好靚仔架

求下你唔好呀樓主唔好呀！！！

同我即刻落返黎！求下你啦

當呢度fb ?

唔好，唔值得

第二個post話隻腳縮番入去

香港等緊你改變

睇實佢啊

一個也不能少 求下你！！

咁樣跳真係無意義，真係睇唔開頂唔順去林鄭門口玩，咁先夠轟烈。

大業未成你甘心咩
落翻嚟, 一齊將條命用得更有意義！
有死遲啲先再算
你仲要留低保護其他人㗎!!!!!

樓下已有數十位巴絲，好似已有消防上過去唔見人

唔好嚇人啦

唔好住 睇場好戲先

樓主一齊食個飯好冇？

返落嚟啦

巴打 岩岩先開波咋喎
鬥長命睇住班仆街死咪仲好
個社會係扭曲 係黑暗
大家同你一樣灰心 氣餒
但係 但係 但係
一落到去立會 去到金鐘
我感覺到
原來 原來 原來社會跟本冇死
係正在重生緊
重生嘅路不免崎嶇
但有咁多同路人 又有乜所謂呀
互相扶持 我搵到歸屬感 希望
所以千奇唔好因為一念之差呀
We need you!
Hong Kong is not dead
NOT YET!!!!!!!!!!!!!

一齊撐落去啊！！！

絲打 求求你落返嚟
睇你個username 你係CAF嗎？ 如果係 我地仲要等佢地四個合返體 我地不如一齊追星 人生仲有好多野可以期待
我地仲有好多野可以做 未來唔一定充滿希望 但肯定呢個地方仲有好多愛
我地一齊別讓小島沉沒 我地一齊活下去please!!

唔好呀
勇氣係留返黎抗爭

仲要同班廢老鬥長命咖 落返嚟啦

救下你唔好啊

忙住搞你後事?

加油 一齊上

齊上齊落!!!!

頂你嗰肺同我返黎
一個都不少

有咩慢慢傾

we love you

你輸左6千幾萬？

拉埋777

我哋要留返條命嚟睇住班仆街點樣冚家鏟㗎！樓主冷靜啲呀！

一個都不能少，多你一個真係好多！

下面有好多兄弟姐妹，
搭返𨋢落黎

大家愛你呀！無事就好！

當呢度港人港地?

一齊加油

7月7一齊去遊行阿

求下你 我地一齊撐落去好嗎😭😭😭😭😭😭😭😭😭

一睇到就喊出黎
好彩冇事

求下你乖啦
落黎先啦

無事就好 多啲關心佢

呼籲 如有人有確切嘅安全消息請告知
下面好多人好擔心圍住仰望無人嘅天台

希望手足無事

返入嚟呀 我哋重有好多野可以一齊做㗎

喂 你返黎同我地沖上前

帶佢食好嘢先
好多人約佢食飯

多謝你地

落黎先我地一齊食個晚再行下街啦
利申白滑大波，單身

無事就好

安全未？
一定要安全返屋內!

話左要贏一齊贏 你想走先？值咩？

我地需要你...我地會陪住你

巴打唔好做傻事

求下大家 唔好再做傻事
條路好長 要一齊行落去

有人捉返佢落嚟了

唔好呀。。

我地需要你

香港需要你

我們大家係一條心架。。

唔可以無左你

喂民主唔係一日 一個月定一年就爭取到
我地同做鬥長命先係正解

落返嚟未? 肯定完全安全未?
唔想有任何萬一, we need all of you

你同我落黎

唔好跳，只要有生命我地咩都可解決，我地齊上齊落架

大家做嘅野係有成效嫁,以家都搞到保皇已經自我分化，
成效未必一朝一夕，我相信好快會見到曙光。
到時大家可以一齊放低件黑衫，呼吸自由嘅空氣。
前提你要好好愛護自己先。
落尼先，唔開心會有好多人可以同你傾訴。
好快無事

落返黎啦唔好做第四個

係啊

救下你 唔好

我哋成村人喺樓下等你落返嚟一齊食飯呀

唔好啊 唔值得
要留返條命 大家係一齊努力緊嫁
一個都不能少

仲有好多人陪住你 一直都係 唔好咁快離開我地...

唔好呀，我地仲有好長既路要行，下半年世界可能唔同哂。

死，只係令到同伴更絕望，悲傷。完全解決唔到問題。

乖，快d落返來。

嚇死，好彩冇事

唔好再有想做傻事既諗法
我地一直會係到陪住你

要生存，才會有希望
全部巴絲會陪你一齊行下去

睇住佢呀

好波

be my friend, 比我陪下你呀

please dont

唔撚想替你走下去啊
要走下去我哋一齊行啊屌你老母
求下你唔好跳落去
已經死夠人啦
我求下你

禁錯制負評左 sorry

btw 樓主唔好咁傻

好好睇住佢 帶佢去放鬆下啦

Please...we need you

唔好做傻事
我哋慶功嗰日唔可以少咗你

唔好再犧牲啦，我地一定比d狗官更加長命，世界仲有好多野可以做架

冷靜啲呀

太好 男人老狗都流馬尿 好衰架你

唔好跳..

仲有我地陪你阿 唔好失去希望......

冇事啦 唔使再推

落翻離就好喇！

巴打們，旺角好多人啦。幫手出嚟嘅，專住天水圍同油麻地（未搵到），謝謝，一個都不能少！

樓主有男朋友
岩岩先回左post

裝備自己 未來抗爭先可以發揮更大作用

豬！唔好跳！聽我講！
我係其中一個係後面幫大家嘅first aider，
但係我地正正要您地呢班前線去頂住，香港先會有希望㗎！我地一齊撐住好冇？？
香港係我地㗎！頂住先！我地唔可以俾條七婆睇死㗎！一個都不能少呀！❤️❤️❤️🇭🇰

一個都不能少講好咗一齊進一齊退架

推呢個比其他人睇到

唔好呀屌你老母

現場有社工有消防
社工手足表示已經有手足處理緊
暫時脫險

求下你唔好咁做呀
只要你唔做傻事
我咩到盡力答應你啦
求下你啦

記得有咩事至少仲有我地 唔好諗唔開

推，樓主留左言

大家一齊撐落去呀

樓主唔好放棄，睇住香港康復

太好啦

食個飯 放鬆下 諗下你男朋友啊

仲有我地，互相支持

唔好！！！！！！！

最多我俾free hug你，返嚟先，請你食飯宵夜直落！

你老母你落返黎先啦, 好多戰友都已經頂唔撚順架啦。
我地唔能夠再多任何一個架啦

現場有幾百人撐呀

休息下，做一日港女。唔好睇新聞住

有社工表示跟進緊，大家放心

對住仆街政權要求生不能求死.

不如落嚟食咗飯先啦 我陪你食

真係一個都不能少 放心 你仲有好多同路人 一齊打落去！

我哋全部人求下你
做人男朋友唔該好好睇住你女朋友
依段時間最好唔好比佢單獨一個人
好好陪住佢 帶佢食嘢去玩
儘量減少同佢傾送中嘢
亦都唔好再提起佢今日企跳嘅事
唔好勾起佢唔開心嘅回憶
求下你

同我落番黎呀！！！！！！！

最新消息：
已經有社工係上面陪緊佢
暫時無事

有時真係睇到好撚嬲
每個人會攰 都有壓力 個個都有無力感
但起碼大家一直好團結咁一齊頂住
大家都好攰都係死頂 而家仲要顧埋班自殺嘅
動用大量人力物力 冒住抄牌風險去救呢啲人
你地可唔可以爭氣少少
大把俾人拉咗嘅手足需要我地去救
仲有大量文宣戰略討論要keep住做
你頂唔順 自殺唔係唯一選擇 可以唔理住
做啲自己鍾意做嘅野輕鬆下
而唔係喺到加重自己人嘅負擔 消耗大家心力

求下你地唔好再諗埋一邊，我地全部人都仲要一齊努力咁行落去，落返尼啦，唔好要大家擔心，有咩慢慢傾

希望冇事
唔想再有任何人為左呢個政府出事...

係現場 已經有社工跟進啦

冷靜d啊絲打

我地需要你繼續抗爭

大佬 冷靜呀

加油

去天水圍

開飯啦 食咩好？最多我請 邊道等？

兄弟，我係你附近咋，出來食餐飯，傾下計先啦

樓主男朋友話冇事啦

巴打或者絲打

我都好辛苦 大家都好辛苦

我明嘅

但少一個人就會少一個力量

你唔好睇小自己

有人上咗去

咁多巴絲care你都唔落返嚟
就真係扭曲的社會啦

乖啦落返嚟先

God bless

我們要加油

女仔有兩個胃！唔好停！

你好重要架

已有社工到場處理

source: 現場

其實你已經做咗好多
兄弟們都一齊同你行呢條路
攰就依靠吓我地
休息唔可恥
但係放棄就真係咩都冇
我地真香港人會傷心
留低陪我地見證成功好嗎

Fact check
消防車走緊了

林鄭唔會理㗎come back

唔好跳，唔值得，你睇條柒婆嘅嘴臉，一副I don’t fucking care嘅衰樣，就知再多幾多人犧牲佢都無動於衷，大家都好絕望，但真係唔值得咁做，要死嘅唔係你，落返嚟，大家傾下偈，請你食飯飲野唱k好無？

現場消防車走緊

收皮啦，今日全天候搞鳩所有人

唔好跳 你仲有責任未完 要一齊睇住呢班垃圾官同狗既下場 你唔應該自己行先

現場：有社工陪住

如果你跳落去，你冇資格叫我哋唔好放棄，因為你先放棄咗你嘅生命。
你叫我哋堅持，麻煩你同我哋一齊堅持落去！
就算有幾唔明朗都唔係冇解決嘅辦法。
我哋依加係拼搏期呀，唔到收成期都未知結果架，但係呢條拼搏路少你一個就更加難行架啦！
所以請你留低同我哋一齊行啦好嘛？

如果你覺得好攰好攰，你可以休息，但唔可以離開

唔好呀樓主
好難行但有我地一齊呀

陪佢去玩下去旅行都好 散下心 遠離呢件事一段時間啦

落返黎先，大家都軟弱，所以我地更加唔可以冇左你，落返黎先啦

我收工過緊嚟 等埋我一齊食飯好唔好

樓主冇事啦

睇撚住佢啊屌唔好俾佢做傻事
同佢講我哋要行嘅一齊行落去
唔好掉低我哋

屌你留返啖氣下次出齊發夢仲好

現場:已經冇事
有3個警察上左去
樓上巴打小心

巴打 睇住佢啦
一個都不能少呀

共狗未滅,何以為家,別輕言棄!

沒事就好

我知道條路行到好攰，但我地會陪你行，我相信不久將來就會見到美好香港，香港人好勁好叻，你都要繼續成為我地一分子，唔好離隊啊！講好左不撤不散！

唔好咁傻，
香港好多人撐緊你架

Push!!

無事就好，要好好開解女朋友，唔好俾佢再做傻事

有咩放唔低我地會一齊承擔架巴絲都趕緊嚟抱著你…

唔中=輸左
用得小米既人個腦都鳩鳩地

喂屌唔撚好呀 唔好咁啦 真係求下你 !!!! 我地唔可以再少多個人喇！

落返嚟，一齊打倒呢個殺人政權

唔得呀 去返安全地方先

求下你唔好。。

返落黎先喇，大家需要你咖！

你睇緊啲啦

現場有人叫冷靜

一定要生多啲香港人！

你唔好加油 你同你女朋友去行街睇戲食飯買衫

唔好呀
返黎啦，我地未贏架

唔好呀，你有我們！求不你！

唔好呀！大家一齊行落去，加油。

再重複一次，安全了，現場好多人，唔好來啦，大家有心

樓主帶你女朋友玩下輕鬆下

贏就一齊贏 輸就一齊輸！

一個都不能少，加油

你唔係自己一個人奮鬥！！

快啲call 議員啦

現場有人大叫

推
樓主 相信香港人！唔好輕生

邊個跳邊個就係鬼

聽下beyond d歌

千祈唔好
有咩困難落嚟我地幫你
無咩係解決唔到
唔使死

比個膊頭你 我地要一齊行落去 一個都唔可以少

香港人需要你 唔好做傻事 有咩事一齊分享

冇事就好了

唔好啊 CALL議員

咪臭係
Btw無事就好

現場 有狗上緊去

去個旅行輕鬆下啦

回錯

太好了

冇事就好了 我地齊上齊落好冇？我地仲好需要你咖！

太好啦，陪佢好好喊一場訓一個好覺

冇事就好

太好啦
好好睇住你女朋友呀

知道無事，我跑左返公司
頭先開開下會衝左出黎

快D帶佢去唱個K輕鬆下

係，幫手
一定要齊上齊落

加油

屌你老母同我即刻返落黎呀

lm

唔好啊，攬攬

我地無任何本銭再有人離開！快快歸隊！

再有真係頂唔順 求下你

樓主乖

入番泥呀，唔要有人死呀

屌那聲 唔撚係吓話

plz stop

唔好做傻事啊！！

唔好呀 件事都未完

只要香港人仲有良知，勝利一定會來臨的！

無事咪好囉, 個人無事先做到世界冠軍架麻

無事喇，有社工陪緊

連登少d幽默感都比人笑
更何況對連登仔講幽默感

No.....

心身疲勞就抽離一下先。去個short trip放鬆下心靈先。我地可以暫時頂替住兩位先

我照顧你

屌唔好俾狗上去呀

絲打好多人一齊等緊你呀 我地一齊食飯呀

唔好呀！香港仲要你出黎救！

少你一個少好多啊

大家全部人都喺樓下呀，我都嚟到，妳冇事嘛？ 不要嚇我。

搵人叫啲狗收皮唔好上去刺激事主
香港人唔需要黑警假慈悲

你咁樣只會令香港人少左一個同伴
唔值得為個扭曲既政府而死！

唔好咁狠心dum低我地一齊行落去啦我地！

你問下自己E家我地係咪輸曬先，輸曬既話點解我地成班仲要出黎？因為我地未輸曬！！落返黎先，呢到冇一個人准你死，我地要齊齊整整丟佢老母臭化西。落返黎先，不如我地一齊去新世紀睇場戲，休息下，然後先繼續戰鬥。我E家出緊黎，戲院門口等唔准飛機啊

辛苦哂巴打
好人一世平安

唔好呀！！！！！

舉報 教唆他人自殺
負皮 block
唔好同嚟啲仆街晒口水

弱撚智

你係咪冇帶佢食好西
所以嬲咗你呀?

睇住你女朋友 比d正能量佢

#good冇 冇事就好

少你一個少好撚多呀

sad but true

差d上鏡

係小巴上喊出嚟

點都好，睇埋巴絲們d留言先大家都係真心想樓主你留底！

stronge alone, stronger together!

唔好呀！！！！！唔準死！！！！！！

推 發過夢既巴絲記得散水，大家小心
齊上齊落

落前線同黑警發夢好過啦 大家一齊 齊上齊落

冇事就好啦

感謝你留下陪我們

活下去 救更多嘅人
包括我地

繼續活下去是最好嘅救助

又想點呀？

同下女朋友去旅行啦

求下你唔好
呢個時候我哋更加要唔好放棄
一放棄左就乜撚都冇啦
你唔值得因為呢個政權呢啲狗死呀！

咁咪乖

落番嚟先 有咩事我地一齊面對 我都已有死嘅準備 但得唔想見到你咁 我地一齊走落去

屌你我地好需要你咖 快啲返落黎
你唔開心既呢度有好多人願意聽你講野
你想喊既呢度有好多人可以陪你喊
但係你跳左落去就咩都無咖啦
唔好做傻事呀乖啦
香港人一個都不能少啊

一百人都嚟緊，等緊你呀

係咪真係無事啦？

攔住佢地
阻差辦公都係咁話

番入黎先 大家重有方法架

唔好跳呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔好啊 支持住啊

冇事就散水啦

快去救佢

喂, 落返黎啦
唔好再跳, 無用架
就算100個人跳, 佢地都一樣無動於衷
你又唔係喺林鄭面前, 針唔吉到肉唔知痛
一齊諗其他辦法啦好無
佢地本身都係冷血, 唔會有感覺架

求下你留返條命

唔好呀！！！！

我地要一齊睇大團圓結局咖！

叫啲狗收皮
香港人唔需要你地

咪呀你

真係無事啦

加油呀 樓主

香港人一齊努力啊 一個都不能少
有咩事我地一齊撐 唔好睇唔開

現場點？返左落嚟未？

Nooooooooo！

現場有人集體討論
搵緊社工

好好睇住你條女呀 陪佢多啲 下次再出嚟野餐啦

依個政府唔值得你去犧牲㗎
我哋每次見到依啲post
都會精神崩緊㗎
有乜嘢
我哋一齊面對 手足

嗰面咩事，點解突然圍過去百老匯？

唔好 香港仲需要你架

求你 我地仲需要你同我地一齊行落去

巴打，你要好好陪住佢。
香港唔可以少任何一個！

推到有巴打係附近

屌你老母 見到呢啲post真係好撚嬲
唔罵真係唔得 要罵醒你
點解要走去死 與其一死 不如一戰
你想死 得 無問題 我尊重你
但死都可以有意義嫁麻
你想死不如同我一齊上前線
我教你打狗捧法 一齊打鳩班狗仔

唔值呀！快啲返黎幫手出分力！我地命好需要你架！一個都不能少！

樓主男朋友覆咗話冇事啦

屋企人以前咁樣咗
我作為自殺者家屬話你知
你一跳我地痛一世

樓下好多人
警犬都上左去
既然證實左安全
發過夢既手足小心

事主去返安全位置未？

唔好住呀
好多人同你同上同落架
食下晚飯先
再傾

呢度夠包兩架旅遊巴，你落嚟傾吓計啦

我地一齊撐住 仲有好多手足等緊你既支持架！！

吾好做傻事 落番黎

落返黎，請你去旅行

不過唔好太遠

連死都唔怕？
怕咩生存落去
入番黎先啦 絲打

齊上齊落，一齊落返嚟先啦，一個手足都不能再少！！我地需要你！

真係無事？消防未走

做另一半都好大壓力 希望你對佢語氣可以好啲

而家去, 巴打等我

林鄭都未死，你唔好死呀！

唔好咁傻呀！唔值得為呢個仆街政府冇咗條命

我哋條命一定要長過林奠果班仆街，佢要我哋香港人難過時，我哋都唔可以俾佢好過

推
有無人係附近可以過去？

唔好啦，一個都唔少得

4
好彩落返嚟

1845重覆

旺角懷疑企跳
有消防✅
有戰友✅
有社工✅

需要✅
即時 現場消息

不要❎
個人感受 (eg祝平安，過緊，emoji) +過時消息

鍵盤戰士麻煩 backup 網上消息

保持冷靜,大家都係想幫手🙏🏻🙏🏻

唔好跳呀 留住條命！

屌你咩，哂左自己條命，行番落黎手足

愛你啊 樓主

冷靜！

你還有我們呀‼️

唔好啊
你跳咗落去
我唔會原諒你

講咗 要贏 就要齊齊整整
要等埋我歸隊

去下旅行散心

應該係比人贏左、
妳睇下叔叔幾on9
以後叔叔啲用詞、量詞、形容詞、
有乜出錯、要妳幫手指點㗎！
最多我打出包煙喇！
人哋話打出個Lin都唔好打出包煙
我兩樣都打出嚟比妳喇！
快啲返落嚟就有得睇

係邊呀？今晚酒我既！不見不散啊！！！

Safe

不要放棄，還有我們

唔準背叛我地呀

亞皆老街30號對面百老滙上面，有無手足係附近

我地係下面等緊你平安無事行落黎。
你唔平安無事咁行落黎，我地唔走。

唔準跳
咁高都跳你唔驚咩
落返黎我地傾下好冇？

無事就好 無事先做到世界冠軍架嘛

有fd係現場 情況暫時安全

我幫你打贏佢呀！再打唔贏 我負責啦！我地一齊部署呀喂！

落返黎拉

喺得呢度既都係手足
攰就抖下 死既唔應該係你 而係班撚屌
加油呀

依場係持久戰，唔可以冇左任何一個人既力量！要加油！

留返條命睇共產黨仆街啦

翻嚟丫！！！！

唔好講對唔住，你跳嘅話我唔會原諒你

1855 有消防車，兩邊街有好多人等樓主落嚟

多謝你

推埋

唔好啊
有咩落返嚟講

求你唔好呀！

仲有我地呀！

落反黎先講

同我留返條命繼續打共產黨一齊

勸佢落黎呀

如果你見到呢個comment，記得，你嘅生命好寶貴，好多人一見到就仆過嚟搵你，救你，同你傾
每一個企我地呢邊嘅都係最重要嘅戰友，我地冇咗任何一個都唔得，如果唔係煲底嘅人都唔會衝翻入去救嗰四個義士
我地一齊挺直腰桿，一定會贏

兄弟唔好掉底我地

我地已經係一家人

冷靜！！！

NO!

落返嚟

推
love u
together we can do everything

捉返佢返黎未

你仲有我地!

喂，等等先啦
有野想搵你幫手呀

唔好啊

大家齊上齊落，一個都不能少

我地同班仆街鬥緊長命，一定可以贏！

係咪已經落返黎?
安全就得，唔好再做傻事
點解話傻?因為如果你死左，你點睇到我地嬴呀，點同我地一齊體會勝利既快感呀!

只有笑到最後既人，先會係嬴家

唔好啊 我求你 唔想再聽到有手足死 唔該

千萬唔好再做傻事啦，一見到就即刻喊住衝出黎，記住重有男朋友同好多同路人支持你，you are not alone 我重要係單身小毒L 要都係我死先

安樂哂

等樓主報平安
落嚟傾咩都得

大家情如手足 齊上齊落 唔好再有一個人離開先 要一齊見證勝利既一刻 你地話係唔係！

唔緊要 呢啲事小

快啲落返黎啦樓主

香港有愛

係咪真係冇事？？？

睇住你女朋友好女仔嚟

其實點解要睇唔開呢！
你睇下呢度一呼百應、大把朋友，一d都唔孤單
我地無放棄你、你都唔可以放棄我地！

唔好做傻事 我地一齊繼續行落去！
落番黎啦！！！

推
一個都不能少！

唔好放棄呀

唔值得 千其唔好

我諗消防車走咗啲人先肯走

係 樓主男朋友覆咗話冇事

冷靜少少

係條街度喊出黎

唔好呀
你睇下而到有幾多人陪緊你！

有事慢慢傾 抗爭起碼要幾十年，唔好咁快放棄

安全，已經落返黎，穩定左。

冷靜d,唔好亂黎

落返嚟先喇
一個都不能少啊

求下你，唔好跳啊

陪住佢唔好比佢一個人亂諗野
加油 💪🏻 你地有我地大家既支持架

快D帶佢去食好野買靚衫再開過靚房啦(認真，因為啪啪啪會製造多巴安)

無事就好
齊上齊落 唔准離隊

我哋已經係命運共同體，一個都不能少，一齊贏！

喂你咪撚亂黎，有咩慢慢講，你死左柒婆唔會流淚建制唔會內疚，投票日仲少左你一票，唔好死ar

唔準跳，落返嚟🙏🏻

你死左我地點算？

肯為香港出力，愛香港嘅人愈嚟愈少啦
你留低同我哋一齊奮戰好冇？
我哋好需要你
Please stay with us

有人報左警 就會有狗到
俾佢地去睇 但搵人傍住

唔原諒
不得擅自離隊

求你唔好！！！！！！！

你的裙幾靚係邊到買？
Btw 要死都唔應該自殺，大家都好唔鐘意個政府。但是唔好因爲政府唔好而死呀

太好啦 嚇到我
個心跳得幾快你知嘛

留住條命先可以改變現狀唔好再獻命俾柒婆

嚇死人咩絲打
有咩仲有男朋友陪住你架
唔好衝動呀

自己友已經唔多
唔好丟低我地

信我，我地會嬴
佢地會仆街

一日未見到佢地仆街都唔好甘心

真係唔好丟低我地，每少一個我地嬴少又會少左

唔好呀，香港仲需要你

推 好好地對佢
睇緊啲啊
唔係我唔會放過你

無事就好

NO!!! 番黎!

唔好白白浪費自己
變成有用的 。好嗎？

無事呀在場社工話依家情緒穩定左

樓主 真係唔好 要同班人鬥長命呀

落返黎，就打大佬架啦，爭你一齊架咋

不要

唔好有事，返落黎先

唔好再咁傻豬啦

我哋未輸呀，大家等緊同你一齊贏呀

一個都不能少啊！！
一齊去一齊走！仲記唔記得？
失去任何一個人贏已經無意思
比起贏我更加希望每個人平安
求下你落返黎

痴撚線入返黎再傾啦
垃圾政府唔值得任何人犧牲呀

唔准走，我們已經打出士氣了，要一齊行落去繼續打贏場仗呀！

在場巴絲麻煩等絲打安全離開先散，唔該哂

唔好啊，香港需要你！

推樓下個po未搵返

等埋我放工一齊食飯？

唔好呀
乖啦，大家陪你一齊挨，返黎好唔好？

唔準道歉 唔準放棄 唔準同我地講byebye！
有咩事我地一齊頂 一齊承擔
仲要一齊同班old seafood鬥長命！
我地都係你最強嘅後盾！

原來冇事
咁就好

唔好阿，有咩事慢慢傾

求下你快啲落番嚟
冇野重要得過一齊行落去
就算贏咗 你見唔到 我哋都只會有個遺憾

我夾錢請你，樓主同樓主男朋友一齊去
認真，樓主見到留Tg,我過錢畀你

吾好呀

如果你真係愛香港人 就更應該唔好令我哋再傷心可唔可以企返入嚟 求下你

冇事啦

行步見步呀！we need you！

no!!!! 唔好呀！！！！

感動

Sorry依家趕到，人無事就好

傻豬 你一跳身邊既人就痛一世
唔好咁傻好無 大把同路人陪你行咁辛苦既路
已經少左三個真心為香港好既人 唔可以再少你一個
政府最想就係撐香港既人少 佢睇準人係三分鐘熱度
會淡化左呢件事
我地唔可以比佢睇死 要贏呢一戰
一個都不能少好無

我地贏到開晒行 唔好跳啦屌

再幫手推

絲打無事就好有咩事同我地傾下啦 大家都好支持你架

屌 太好啦 一放工睇到即刻跑撚左去地鐵站 發現冇錢即刻跑去增值又跑返過去 差啲崩潰 啲人以為我痴線。。。
絲打冇事就好 巴打好好睇住佢唔值得死呀

路很長，我們一起行，you are not alone

樓主唔好呀
我知你好灰心
但呢場運動好漫長
只有堅持先可以一齊贏

旺角宏安注意!!!! 女事主想落黎, 幫手叫樓下d人散，唔好阻住出入口，嚇親佢。

咁樣唔值得

一個都不能少呀，留番美好生命我地一齊奮鬥呀！

無事啦 樓主安全 再推

呢場仗可能要持續好多年架
呢一刻睇唔到有希望既事，唔代表下一年、三年、十年都係一樣
唔係你估共產黨點建國？
佢地都有劣勢既時侯
仲曾經俾人迫住走佬添

留低呀，你好重要！想像下喺好多年後，
用自己既經歷話俾下一代聽
咩叫毅力，
咩叫香港人精神
呢一刻既辛酸係可以捱得過架
我地需要你一齊去成就呢個未來！
如果攰就抖抖啦，抖完要返黎我地身邊呀

落嚟 咪咁撚傻好無

大家散開！

睇實佢
唔好俾佢自己一個亂諗
放低電話 唔好睇連登fb
去下旅行放鬆下
同佢去睇下心理醫生 社工
陪住佢 你嘅鼓勵係最有用㗎

fight with us

喂 屌你老母 你做乜鳩 落返來

推樓下個po,未搵返

見埋消防果啲走先好走呀
各巴絲

太攰嘅就休息一下，唔好再做傻事

落番嚟la DLLM, 你跳咗落去冇人會記得你. 你咁做唔係義士所為!!

推推
加油！！
同你女朋友講我哋會一直陪住佢！
有好多人都好關心佢
好想同佢一齊奮鬥

push

太好了

呢個未搵返 大家幫幫手 天水圍

真的累了，再見各位

冷靜啲先啦好唔好

唔好啊 一個也不能少

希望真係平安無事
推

（突發）所有情緒不穩既人入黎，好重要

唔值得為個垃圾政府無左條命

無事就好，睇實女朋友

無左你香港唔再靚架，你番黎我地同你去睇更靚的香港!!

6/7 去趕走班大媽
7/7 去高鐵站文宣到大陸人知香港咩事
之後仲大把野可以做 參選區議員唔比班奶共狗自動當選到 我地每選到一個就可以用公帑幫義士
every single one counts

我們需要你！

求下你唔好 我哋成班一齊睇住香港變好啦
你落番嚟先

我都夾錢 你地去邊散心都得
唔好再做傻事
留TG

呢道係連登 ，提提你，下次寫[唔]
樓主加油呀

唔好呀仲有我地陪你一齊行架

推！！！！

無事實在太好，香港人，齊上齊落！

推一推

今晚帶條女去維記爆個房
鬆鬆佢

爽完再同暴政肉搏

幫幫手 搵呢個 天水圍

真的累了，再見各位

推樓下個po

唔好呀，我地需要你

好好愛佢，佢係好女仔，請你用一世守護佢你唔要就比我，我養佢

無事就好 比你嚇死
眼淚差啲流出嚟又塞返入去
下次唔準再咁

冷靜 香港需要你！

睇實佢啦
陪佢傾多d 睇下心理醫生

推呢個 未搵返 天水圍

真的累了，再見各位

我係精神病加思覺失調
所以6合彩都用
8
9
6
4
開頭㗎！
白咭你攞左未
我就快攞到咯

有我地一班香港人同你一齊面對！！！

呢d時侯老土都要講句
唔係見到希望先堅持 係堅持先見到希望

明白呢段時間辛苦大家

自身可能面對好多問題，又要同時面對呢個不仁不義既政府捱得好辛苦

但係！

但係！

但係！

you are now alone!!!!!!!!

留住條命仔，一齊走過呢條難走既路！

樓主男朋友話無事啦BTW 散左未 趕緊過黎

樓主男朋友覆咗冇事

認真post
我識一個治療師會免費為受發夢而情緒有困擾的同路人做輔導，有需要請聯絡我，我地並唔孤單，但有時候真係有情緒困擾要識得搵人幫呀

沒事就好了，附近好多狗，各位小心

唔好啊，唔夠人出嚟遊行啊
你唔要條命不如留俾我哋啦

唔好為咗個垃圾政府無咗條命呀❗️返落嚟畀班垃圾睇下我哋一齊憤鬥到底，同佢哋撐到底❗️

加油頂住，香港冇左你唔得

你2個暫時脫隊休息，去日本旅行又好，去買野睇戲又好。停下個腦袋。

唔夠錢出聲，我講真
連登兄弟們籌比你地去玩個夠

但一個要求！！應承大家，總之唔好再有想死念頭。

咪咁撚自私啦，少左你一個我地香港人邊夠力揪贏共產黨呀？

樓主男朋友覆咗冇事喇
幫幫手推埋呢個po

大家一齊面對阿

巴打們，宏安女仔已經落咗樓，但唔敢行出嚟，有好多乖乖影相，跪求手足們擋機擋狗，保護女仔。個女仔怕動物同閃燈呀。

DLLM 唔好跳呀你

安全就散場啦 有人想現場影相
見到兩位社工姐姐 勸大家唔好影相

呢個未搵返呀

真的累了，再見各位

唔好啊，我地會支持你

唔原諒啊！你同我慢慢行返落黎！
唔可以因爲垃圾無良政府唔要自己條命！
你留返條命就多一個人幫拖！

唔好唔好唔好唔好

好！

唔好呀
大家都係兄弟
要齊上齊落
要一齊見證光明來臨呀

一個也不能少，大家唔好再為呢個政權作犧牲

收到，巴打幫手擋人

唔準阿！我想約你食飯阿！我地都未食過飯

tg見到mk酒店又有 有冇手足係現場

屌 落返黎一齊打大佬啊
一個都不能少啊！

咁多位巴絲打幫手擋一擋d相機

要生存落去啊！一個都不能少！

you are NOT alone

我都見到個msg

人在火車橋 落翻黎請你玩一晚 我話既！

我到咗 你地情況如何

more detail!!!

stop ar

巴打 要撐落去啊
我地大家都同你一齊架！

要同林鄭鬥長命呀！

我地需要你
唔好放棄！

邊度

落返黎啦！！！we need you

盡量勸大家唔好影相 開雨傘啦 現場落雨

剩係睇你呢張相已經驚到喊左出黎 我求你唔好咁做 所有手捉都冇辦法承受再失去任何一個戰友
香港人個心永遠都係咁靚 我求你同我地一齊等到成功嗰日好冇

推!

唔好啊 求求你 唔好跳

上咗救護車

無事喇
上左白車

太好喇

已上白車 安全

即刻返入黎

唔值得你咁做！

樓主冇事，已經上左車

有事大家一齊面對
就算我哋唔識對方
但連登仍然有好多巴絲打關心你
It’s ok to be not ok

無事喇，要幫手就搵下天水圍個單

唔好亂來，有咩唔掂傾掂佢，為個仆街政府自殺唔著數

Detail 快

屌你老母，要死都唔係就咁乜都唔理，氹低你嘅戰友咁冇意義

唔準！唔準！唔準！
我唔要無左你呢個姊妹！我地去買衫食飯！我請你！我無朋友，我要你陪我！

推 救人

不

呢個仆街政府 唔值得你俾條命佢

落番黎！！！！

求下您唔好！
為呢個垃圾奶共政權死真係不值
香港仲好需要您

無事記好了，記得場仗係我地咁多人一齊打，缺一不可，大家齊上齊落

香港需要你

開個po推

無事啦 唔好再推

啱啱上左救護車了，我們很擔心妳，沒了就好。

頭先真係好多人，大家全部都喺度，妳是我們一份子。

唔好啊。。。
我地一個都不能少

感謝巴打

[正面PO] 所有行動都係經驗的累積

請聽我一番話

一個都不就少呀

絲打已冇事！多謝手足我好愛你哋

你死咗我傷心

樓主上咗白車離開咗現場啦

好彩

👍🏻

深呼吸...諗吓你已經擁有嘅

消防白車已走，唔洗擔心

唔好阿
落返黎先啦

落來啊啊啊啊啊啊啊
唔好咁傻啊啊啊啊啊

做咩姐你

又亂來

推 有無人已到現場？

我原諒

唔好走！今晚你想食咩？我請！！！食咩都得！！！食放題？自助餐？我地一齊食，落返來先，我講過算數

見到張圖喊到收唔到聲，請保留生命我們一起再上路

佢上咗救護車啦

你地好有愛

樓主已安全

齊上齊落

一個都不能少啊
我地仲需要你架

我地一齊撐落去！你唔係孤單一個架

係咪真？

無事就好啦

留番係到 支持我地呀 有咁多同路人陪你ga

安全就好了

要蠃一齊羸

係
上左救護

真 我睇住佢上車

齊上齊落呀！

未完㗎！唔好放棄！

安全就好
各位有出去嘅巴絲，都要好好保重

1919 mk 酒店冇發現

無事

上救護.......

有冇黑狗捕住架

我屌你老母同我即刻落翻嚟！

跟住佢就會比醫院強制轉送去精神病院
因為有過自殺傾向

利伸：行家

到 但我冇資料係手啊

求你唔好跳

係政府對我地唔住，求你冷靜啲同我地並肩作戰

落返黎 我娶你

唔好，有咩我地慢慢再講

今晚同佢食餐飯安頓下啦

要搵議員榜住防瘋狗咬

落返黎！我哋關關難關關關過

好多人同你一齊行緊 唔會扔低你 你都唔好扔低我地

This is a must

推 樓主男朋友留左言

珍惜生命🙏🏻🙏🏻🙏🏻

樓主女朋友無事 唔該哂大家 麻煩哂你地
香港人要加油啊

Dont................................

IT NO WORTH TO DO IT !!!!!!!!!!

................................

救人呀屌

咪死住呀

落返嚟啊！

夠膽你唔好跳

有咩落黎先講

先達果邊已無事 長沙街MK酒店一帶賓館唐樓要人

今日究竟發生咩事
一個都不能少呀！

唔好做傻事呀 唔值得呀

唔好呀手足

係，逼你簽，之後俾人當狗咁

就算幾黑暗都會有黎明架
係望下呢度有好多人同你一齊架
唔好放棄呀 !!! 落返黎先喇
救下你

現場外圍見安全，除咗上車前d記者影相、步行上了救護車。
救護車、消防員已散去了。🙏🏼🙏🏼

唔好跳呀！！！

落番黎，同你傾下，今日食飯飲野我既

Don’t do it

事主已經冇事 天水圍好似仲有一個 上面又話旺角有另一個

🙏🏻🙏🏻🙏🏻唔好啊

推到喺呢度覆

留低加入勇武啦

一人一日
跟隊
快啲落返黎排隊食好西

大把人撐住你㗎！

唔好衝動
要一齊見證革命成功

後日唔好同我爭，我需要你

樓主上左車啦，天水圍果個仲未搵返呀

係呀 係好黑架
但無左你陪我地
我地仲黑
Pls come back to us

明白 再見

萬大事有我地陪你

Push 黎緊

mk酒店呢??原post係邊

已經無事

樓主同我依家即刻返屋企瞓個覺！香港仲需要你㗎！

堅持住呀！

大家一齊加油，唔準放棄呀

真的累了，再見各位

希望在明天

我離地2厘米，想唔想睇睇

真?有2單啊

旺角富城賓館，救人！！！！！！！！！！！

入返嚟呀

唔好跳啊，跳咗無用㗎

重建香港靠我地架喇

你仲有我地啊！！！！！

樓主加油
一定捱得過架

現場已經無哂人

落返嚟呀屌

旺角冇事啦

香港需要你呀！一個都不能少！

係咪冇事啦？

我地需要你呀

你即刻同我落返嚟，依家即刻

mk酒店暫時未有發現 在場好多手足巡緊

真係唔好

要死既唔應該係你呀！留番條命睇柒婆點收皮啦！求你！

成熟D啦香港人！

喊完 記得家人（唔只血緣，仲有我地）等你返屋企！ 唔好做傻事！

唔好阿 搵人快啲幫手

入返黎即刻！

咩事，有兩單？

喂！場仗仲要靠你架
你一啲都唔軟軟啊

唔好啊！

你走左仲有邊個同我地一齊並肩作戰

求下你。。，唔好呀

邊度？！

樓主已安全，由男友陪同離開，天水圍巴仲未搵返
真的累了，再見各位

死冇用架 唔好跳

行返落黎先！
人生仲有好多野做架！
你仲有我地啊！
7.7一齊行！
一個都不能少！

宜家咩情況 搵到未

留下來,多一個一定比少一個好，大家一起才有未來。

如果你覺得好灰好冇希望
唔好再睇連登
唔好再上IG facebook
望下呢個世界其實好大
唔係淨係得政治
此處非天堂，但此處亦非地獄
付出唔一定有收穫，你有盡力過就可以

未搵到

Check 樓直接問保安天臺有沒鎖好，附近有人企跳。保安問你邊個你直接話我就係上網見到先嚟確定或者扮社工話唔記得帶證。

Pish搵返

好在無事

我屌你老母臭閪呀，你話死就死呀？行返入黎先啦屌你個閪

點解你識叫人別放棄同時你自己要放棄？
唔好做埋d傻事唔該

唔好呀，我地差你一個差好多

白行唔緊要 辛苦你地 最緊要無事

樓主男朋友已出post確認樓主安全

自己既路就自己行
點解咁唔負責任要人地幫你行 幫你爭取自由
射個波比人地 等人地壓力大到爆炸
明明人生仲有好多事值得你感受
結婚、生仔、旅行去探索世界所有事
仲有成2百萬人陪住你行 你驚乜野
大家同聲同氣 開心唔開心都一齊受
呢到咁多人 點解你唔搵我地一齊傾？

你知唔知對家就係想呢d提出問題既人
死下一個 死下一個
最好就死曬佢 無人搞佢地就最開心
你家下係幫緊佢地減輕負擔
打擊緊我地自己人既士氣

每死一個人
團體入面既負面情緒會擴散蔓延
有人會受唔住壓力又好似你咁
然後成個團體就會成盤散沙咁無曬動力
唔撚好再諗住自殺好有型
會流芳百世
對家根本當你笑話

有無見過人地打緊仗既士兵 會用自殺令對方心軟投降
係無啊！咪撚再咁蠢啦！

Sorry 我真係好嬲d咁唔珍惜生命既人
明明有d人想真係生存都無辦法

求長沙11號mk酒店嘅source

落返黎啊 仲有好多人需要你支持

宜家好亂 資料好唔清晰

局中者迷啊ching
慢慢說服

唔好呀 有大家一齊撐住呀

致想輕生既人:

三位義士遺願就係想你地繼續抗爭 而唔係想你地效法佢地
請不要放棄 依家放棄先係真正對唔住義士

唔好跳 同我地食餐好！

最初傳係tg 之後有人上mk酒店睇過冇事
而家巡緊 其他人係公園standby

追唔切post🙏🙏而家係咪搵哂人ga la?仲有無邊到要幫手

唔可以！

樓主已經安全，天水圍巴打未搵返

我都係公園 大家周圍上唐樓搵緊 未有發現

冷靜冷靜

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

究竟係救左定未救？ 我啱啱係油麻地行過去旺角 去到富城賓館就散曬人似無事 行過去途中一大班人衝返去油麻地方向話救人 之後跑左去長沙街MK酒店附近啲樓到搵 係已經救左定係有兩單？

2個人嚟㗎

樓主上左救護車，有相，唔知係咪有第二單

奇怪點解無咩消息咁

現場人士有咩消息可以開多個po

未打完呀場仗 冷靜啲呀

喂等陣，傾兩句先丫，趁咁好風景

因現場頭先忙救人

完全冇資訊 好撚難搵

安全？人在mk即黎

所以而家係旺角救咗？油麻地又有另一單？

巴打唔好嚇我地呀
快d上水出句聲啦

Mk酒店 現場 暫時大家洗曬樓未有發現

返嚟啦年青人。

係

我唔接受你道歉 要道歉係呢個政府
唔好啊 求你翻落黎

我都明 所以我好希望佢自己肯落番黎
好好咁同朋友/戰友傾下
只要你願意 每個人都擁有開闢前路既權利

近邊，要幫手？

鬥長命！鬥長命！

長沙街MK酒店附近

喂唔好啊 落返黎先啦

我地需要你架
落返黎 大家坐底傾傾please

搵唔到人 準備散

致各死諌之士：

我知，prank better be real

但我地有更多正經野做

休息，部處，法律，支援，文宣
1000人 一個早上，可以做左好多野喇

請不要死，你唔死，我地就多6000 man hours 打仗！！

大家加油

仲有，唔只1000人，我地有200萬+3人日日同你一齊作戰緊！！

我地好想好想每個人都迎接成功的一日！

唔好益咗蛇齋餅糭，又少咗一票！
咁樣走係去唔到自由嘅地方㗎！

mk酒店嗰個食緊野 有人陪緊
但如果今晚可以既話都請手足隨時mon post
見到係附近既唔好等 即去
多謝咁多位

屌你老母，咪撚再跳
你跳完冇人會記得你
第一個大家會深刻
去到第4、第5個，冇撚人會再理你
咪以為自己好偉大
係要幫就一齊衝，咪撚喺到玩咩跳樓

喂！落番尼呀 我地好需要你！！！

唔好跳呀，仲未打完場仗呀！

老土啲講 準備好自己身心 唔好救到人但自己受傷
唔好單丁救人 盡量放慢動作

求下你唔好！
落番黎一齊食餐飯！

你講得好啱
去到第四個，d人就會麻目，繼而屌柒你，點解咁要揀自殺
二百萬人上街佢冇感覺，死幾個佢都係不痛不癢，照樣慶回歸

巴打，有好多巴絲都好擔心你
希望你落返黎，大家坐底傾下
我地願意陪伴你

旺角嘅搵到晒 冇事喇

有咩嘢可以幫手？

落返黎 求下你
人生好漫長 唔好俾黑暗蒙蔽眼睛
攰就唔好再理政治 交俾我地
唔好淋親 返屋企好好沖個涼休息！！！！

絲打唔好

Hong Kong, Together, Strong !!

暫時未有 現場都散緊
唯一就係mon實post睇邊到有事發生
感謝巴打

返黎呀
下次仲要你出一份力

屌，自尋短見益咗佢。

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

屌你咪撚跳呀，又少一個點同林奠鬥！

絲打，你係邊？

我地係一team黎架，吾好做傻事！！

冇事

絲打 唔好呀 唔可以冇埋你

唔好跳雖然條路好難行
但係我地會陪住你一齊行落去

唔撚原諒你嘅軟弱阿
快啲落返嚟

肯定冇事嗎？

冷靜啊

喂！！！咪呀屌你
冷靜啲啊屌！！返落嚟呀！

冇新聞係咪即係冇事？有冇人知

係 樓主落返樓啦

係囉
大家都好唔開心
真係唔易捱
但可唔可以陪我傾一陣計啊

唔好傻啦！如果真係死都唔怕，去最前線擋住啲狗！
死都要死得有價值！唔好無辜犧牲

堅唔堅？

仲有好多野做，死再多林鄭都唔會回應，我求下你返落黎

長沙街暫時搵唔到 附近巴絲去食個飯休息下先

唔準跳落去
講好左香港人共進退 少左你少好多力量
我地需要你

係 有新聞

靚女……唔好死呀

唔好呀
有咩返返入黎先講

唔好再咁樣，唔係講玩架！
一起走下去！

唔好死阿! 呢個政府冷血架 佢就係想逼到我哋絕望 咁佢唔使出手都可以清除異見人士! 唔好俾佢奸計得逞 有咩事落返嚟先講啦

同我返落嚟！
即刻！

呢個post已經完咗 樓主已經冇事

絲打無事啦
而家係mk酒店個唔知點？

有巴絲standby 暫時未搵到人

謝謝你呀

好好照顧佢喇

落返黎啦 場仗未打完架 留得青山在

搵手搵人嘅巴絲
大家記得要小心啲
同埋心臟要夠大先好去幫手呀

我唔得啦 要走去平伏下心情先

係咪無事啦，唔好再咁啦

唔好再咁啊

另外天水圍都有

住附近巴絲幫幫忙

唔好呀
呢個政府唔值得你咁做
入番黎同我地一齊同行啦

唔好呀！求下你

We all need you ! Stay as One

我都曾經試過兩三次想企跳、輕生.......最後未死住....
真心既！你呢d說話反而比較在意， 會再想清楚....D人不斷咁講野、開解你，有時愈聽愈覺冇人明...
真既！真既！ 如果有人講d難聽既野、係就快啦.....個刺激感會x10,冷靜吳到，隨時會走歪路

唔好 please

我都曾經試過兩三次想企跳、輕生.......最後未死住....
真心既！你呢d說話反而比較在意， 會再想清楚....D人不斷咁講野、開解你，有時愈聽愈覺冇人明...
真既！真既！ 如果有人講d難聽既野、係就快啦.....個刺激感會x10,冷靜吳到，隨時會走歪路....
我過來人覺得.......任何人咩都唔講、唔做是最好的......只要跨過左一兩鐘、冷靜返下來，就ok了

返入黎呀屌鳩你老母！！！！

社運輸就一時，人死咗就輸一世

比啲責任心一齊完成任務

有無唔係共匪01既LINK

屌啲留言好撚冷血

啲垃圾鬧唔撚醒，解釋都冇撚用，真係覺得好無力。

有咩嘢上嚟連登講，巴絲打都支持你哋
香港需要每一個戰友，一個都唔少得

你唔好咁...唔好掉低我地 唔好離隊好唔好

學倪匡話齋 香港比人溝淡咗咁耐
都仲有咁多人反共
算係咁啦巴打 加油 留返條命睇住林鄭死呀

no..我地不能為你走下去，
只有你一人，可以和我們一起不撤不散

我們需要你 和我們一起
將扭曲社會 撥亂反正
非常非常的需要你啊！！
沒有你 我們怎麼能走下去！！

唔好呀！
求下你

千祈唔好咁，巴打絲打一個不能少
我哋仲好需要你

有無巴打可以再起到多少少資料

唔好啊 有我地陪你行啊
呢個政府唔值得你為佢犧牲啊

唔洗起 總之先達絲打已經無事唔洗推

香港人愛你呀 一齊打倒暴政

我地只差一步，希望你同我一齊見證香港傳奇

冇事嫁！香港仲有希望！！

我地愛你

唔好走

樓主兩位加油

香港人一齊行埋落去呀

I Love You

屌你咪撚咁啦
多你一個好多
少你一個好少
場仗黎緊有排打呀
你咁行左去點對得比人捉左既人

可唔可以唔好再推
人地無事啦！！！

拿，入返去就好啦，同男朋友飲下啤酒發泄下算，聽日唔好再做傻事。

一句講曬
有時d野唔係你想像禁美好架拿
禁岩有車行過 有人行過 你又禁岩撞落去
你係好有機會係死唔去架
殘撚左 比你累果個亦殘撚左
咁就含家拎架啦
諗清楚先呀

傻咗咩你 唔準跳呀

今日我感到和理非非嘅愛

人無事咪好囉

咁樣唔係叫軟弱
落番黎先啦

落返嚟喇

屌你老母真係好撚煩 死死死死
做啲有意義啲嘅嘢口抃屌你老母

no pleaseeeeee 我地場杖仲要打十年架 ！ 一齊啦！

我知你捱到架，你一定要振作

太好啦 感謝你地

太好啦嚇死我地
樓主唔好再今傻啦
你死咗 班仆街只會越黎越得戚

加油啊 俾d信心自己啦 你做到架

講乜撚嘢

唔值得為左呢個冷血既政權而犧牲！我地要同呢個暴政鬥長命！

你攰㗎喇，返入去坐底休息吓先

解決問題有好多種方法 唔好放棄自己 人生只得一次 無論開心定唔開心 都希望你可以活下去

PUSH

抖下先，唔好亂黎

搜尋日之內通知中心當值社工，盡量按其獨特的處境/困擾而留言，讓對方感到我們的關心及誠意，從而推動當事人與我們接觸

看來你心中的痛苦，已令你完全地感到絕望，甚至覺得生無可戀．或許，你認為這段日子是你人生之中經歷過最大的打擊，因此令你下了這個死亡的決定。不過，在人生眾多重要決定之中，自殺肯定是最矛盾、最痛苦，並且是最重大的。因為，這個決定是一個永不能回轉的決定。我相信，你不是嚮往死亡，只是活得很苦。我們相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的。

我們更深信，生與死的決定，是沒有人能強迫的。相反，這原是在我們自己的手裡。你既然認為自己已經失去了你人生最重要的，那你還要擔心和考慮什麼？何不停一停下來與我們傾訴一下？

，那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴，將你藏在心裡的痛苦，告訴我們吧！

《自殺．自療．互助舍》

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

香港人一齊加油